求救！哥女朋友長住屋企 易請難送 應該點做好

是咁的 我哥女朋友長住咗我屋企應該有兩年幾三年
但佢地未結婚嘅 應該亦未有打算
佢地由一開始拍拖 佢女朋友就黎左住我屋企
每一日都係我屋企食、住、返工、放工
咁就一開始諗住無謂搞衰啲關係 就一直忍住左無講
到呢年 真係唔係好忍受到 所以就心鬱鬱想照直講返我既感受
其實一直都有同父母傾開 佢地都唔係好滿意佢女朋友
但佢地唔想搞到我哥唔開心 所以就無講出口 但曾經有暗示過

咁我哥就從來都唔諗呢啲 份人太直 唔會諗太多
唔會諗到我地同住既人其實唔係好滿意
佢由一開始俾女朋友黎住就已經無問過我父母同我
我又好諗唔明點解唔住返佢自己屋企人個邊
要痴住男朋友住

但其實我真係覺得我住屋企住到好似我先係外人咁
佢女朋友啲衛生情況唔太好 用完啲口罩亂咁放
疫情初期 去完旅行 叫過佢返佢自己屋企隔離
佢死都唔肯隔離 係都要住我屋企
如果我媽中咗招就會好大件事 但我哥都無理

其實好想請佢走 但諗左好耐都唔知點講
真係好似鬼咁易請難送
佢而家仲要改哂啲信既地址去哂我屋企

各位巴打絲打 我應該點做好呀

利申：我哥好愛屋企 只係份人無諗太多

執好佢啲行李丟出垃圾房換鎖
屌鳩你個廢柴丫哥

如果有佢圖有佢電話 更加好討論

正路

或者.....

同你啊哥講

我由今日開始做你女朋友啦

我都好想 佢啲嘢擺到成屋都係 已經所有衫所有鞋係哂我屋企
如果要扔既話 應該有成5-6箱
咁做又太絕 唔想為左佢條女搞到我同我哥既關係差哂

點解佢女朋友會咁抗拒自己屋企？

直接坐低大家認真傾，遲啲如果結埋婚都應該係唔會走，再唔係叫你阿哥去外家住

又或者人地有家歸不得
就算同有血緣關係相處, 都可以一時好好一時嘈晒大交
不過就血緣無得揀, 但無血緣就容易捨棄

咩都有 但唔post啦 到時到我變咗做千古罪人

中出佢

哎哎 不了 情商太低

屌鳩佢

佢都幾撚離譜厚面皮
你忍到佢條仆街我好佩服你
你知唔知點講佢夠薑咁做？
因為條仆街睇你全家唔起，
覺得你哋唔會夠膽開佢火趕佢走
佢咪得寸進尺囉
你忍一日佢就越黎越囂張，遲啲趕埋你哋走

咁做絕？你不如諗吓你唔發火會有咩後果
死忍爛忍 自己又要食返佢啲臭脾氣

好似住公屋 佢屋企一開始裝修就無間房俾佢
我都唔知如果佢分左手點算

你擺佢上黎，佢即刻話主動走，跪係度求你del post

外家就無可能啦 只會佢女朋友過黎住
佢女朋友個邊連佢地個女都容納唔到
我都好想坐低傾同我哥單獨傾
但每次佢女朋友都痴住哂
太尷尬啦 喺當事人面前講

直乜鳩呀 你阿哥廢就廢啦
幫佢搵哂藉口
咁你繼續死忍啦

你屋企幾呎

.....

同你丫哥講清楚囉，佢條女唔搬咪叫你丫哥自己搬出去住囉

你同呀哥講我有野想單獨搵你傾咪得

有家歸不得 但住左2-3年 佢連水電煤飯錢所有野都無出過
平時求其買啲平野返黎就當貢獻 搞到好似我爸媽要養多個女咁

我3年前遇過同你exactly一樣既問題，一句講晒，你錯過佐反擊既黃金機會
你有幾條路既，已經無可能冇人受傷
1.你可以不斷煩佢女朋友/你阿哥，煩到佢改為止
2.你啞忍
3.開火要佢走

點評︰你一開始唔應該放佢入黎，你都有責任。我3年主動收佢皮，我地而家都有講有笑，但係你一定唔得，係因為你當年犯錯

咁咪仲大獲？我哥要負責 不了不了

佢係到生活對你同你父母有咩障礙先？
呢啲野要長輩出聲先有效架，得你一個人講冇牙力，仲會搞衰你同阿哥關係，萬一佢真係嫁左入黎就大鑊食飯都面阻阻咁

你試下成日咸咸濕濕咁望住佢女朋友 問佢幾錢q 對住佢打飛機等等
佢好快就會走

唔係，只係兄弟姊妹都可以收佢皮，但係唔係而家咁大鑊先出手

因為我係留學生 一年返黎幾次 每次住一兩個月 所以我選擇忍左佢 因為我一返黎就搞咁大獲野 好似變到係我搞事咁
但係最近同佢同住咗成半年 好多野都睇唔過眼
佢佢個態度又真係老馮住係到 知我爸媽唔會趕佢走
佢啲野又玩淘寶淘到一屋都係佢啲野 真係無哂符

人地好多朋友幫佢架 佢咩都中意post上ig story話俾人知
我又真係唔夠佢疊馬

樓主抱抱 呢度其實好多被狐狸寄居既受害者
屋企無啦啦多個外人
都唔明班人點解唔用多少少錢搬出去
係要搞著屋企人

agree
反面之前要搞清楚權力分怖
邊一個係實質經濟支柱
邊一個係同盟
邊一個唔願意做衰人
--------------
唔知樓主屋企有無錢
講真, 香港地係咁...
個仔要娶老婆又無錢買樓, 咩都要就佢
如果樓主係女仔, 睇怕要趕走既應該係樓主
將來阿哥生小朋友, 肯定係夾份踢女仔走先
--------------
你可以首先搵機會大大聲聲問你阿哥幾時結婚, 係咪會搬出去住
然後你可以開始係佢面前FF佢搬出去之後你點樣利用佢間房

我呢兩日已經組織好咗點講好
係無咩勇氣
同埋完全搵唔到同我哥可以單獨傾計嘅時間

你係立心要佢走既，就一定要扮大份，唔係佢覺得你好恰咪仲衰
條女係仆街，你唔趕佢都係仆街，唔係既話，你趕走佢都會諗諗喇，與其要你地所有人就一個，不如踢佢走等佢冷靜下

我屋企都係
我份家用有幫手養條女
屌
我有d想打算搬出去了

咁厚面皮...
你哥由一開始都冇同你地商量
姐係都冇諗過你地感受啦

比我就會直接成家人坐低傾
間屋又唔係陣係佢一個
一定要你父母同你企同一陣線
直接問佢地兩三年啦喎
之後點打算？會唔會搬出去二人世界咁

如果傾完都係唔顧人地感受
咁憑咩要比面佢？
直接講當初冇商量過太突然
冇諗過住咁長時間先一開始冇講
頂唔順咁樣長住係到
相見好同住難

我估應該係忍完一段時間覺得忍無可忍?
咁佢地問題喇，當初佢地都有份放隻寄生獸入泥

我哥就唔會啦 我哥係個啲好痴屋企既人
同埋一開始唔敢咗直接講 就係驚佢會搬 搞到好大件事
我純粹係唔想佢女朋友住係到 完全無哂私隱

留學生.....
咁件事錯既就係你了
你快D返去外國啦, 大家都預你唔返黎

日日拎佢啲底褲嚟J，再射落去唔好抹，嚇走佢

兩兄妹同房? 冇咩可能喎

1. 可以諗諗 但我應該會搵個機會同我哥講下先
2. 我到呢刻po 得連登就唔會啞忍架啦 希望佢可以睇到
3. 如果我今次講完 佢無action 我會直接做衰人 照直講 開火

我認我有責任 放咗個咗咁既人入黎 但我爸媽又話唔想家庭唔和諧 咁唯有我做嗰個衰人去開口

咁住喺人屋企都企理啲啦係咪呀
佢有家歸不得關樓主咩事

如果出自我把口會好奇怪我平時好少咁樣同佢單獨傾
我同我爸媽講好左 我打暗號 我爸媽就閃水 得返我同我哥
但又好難預計佢女朋友幾時係到 唉

間屋你又無份買 唔到你話事
一係你帶個男朋友返去住 大家公平啲
或者叫你哥俾多啲家用填返女朋友嗰份

冇話難送，證明你仲忍到，你忍唔到個日自然會爆送佢走

你屋企實好大 好羡慕

其實得你會有呢啲咁戇鳩重男輕女嘅諗法

我今次真係好大決心 佢搞到我住自己屋企都唔自在
個陣佢去完旅行返香港 我哥叫過佢隔離 我屋企人都有暗示過
我聽聞佢發9我哥脾氣話唔返去住 真係cls

上一代父母係咁，忍都唔撚出聲，你覺得接受唔倒要自己出手，你奶野對面會覺得開心架
傾完都唔得要去到發火，你預佐要做到趕佢出去先好收手，唔係仲仆街
總之一定有人受傷，睇下係對面定係你

我有無唔緊要, 重點係樓主父母有無

女人係咁，99%通常都係女人head住男人，所以我覺得你哥同條女講完都係嘥尻氣

btw你似紅巴

唔明啲人住人屋企仲要住到咁cheap
求其買啲野食就當hea左 交左功課咁
好心住人屋企 有時請人食一兩餐飯 人地條氣都順啲啦
工人又任佢駛 頂 真係嬲左

係我就趕走佢先 先再搬
又或者同屋企人聯手

得閒執番劑佢當補償囉

其實全家態度對個外人都麻麻，係佢自己唔要臉都無計
有d人鍾意賴死唔走
香港真係好多家庭既阿妹家姐都受緊呢d苦
有家歸不得，妹仔大過主人婆

睇完成篇 除咗口罩
唔明有咩咁難相處

但口罩好多人都隨便掉

講得太好啦我會組織下 咁樣講

但成家都係到既話 我問過我媽話會搞到我哥好尷尬
佢話我自己一個同佢當閒聊咁樣
雖然我認為點講同佢地係唔係到都係咁尷尬架啦

咁你要快啲坐言起行趕走佢啦

加油，依啲冇得拖，長痛不如短痛

你屋企好大？

樓主我同你情況差唔多
我姨媽黎左我屋企寄居
仲要一直都唔走
完全係不速之客
最衰佢仲要係死藍絲

但係佢始終係我老母家姐
我做細唔可以做到咁出面

最弊佢連搵工都搵我屋企附近
都唔知係咪想住到死嗰日
明明佢自己有屋企(獨居)
我都想知有咩辦法可以令佢自己走

希望其他巴絲都可以比下意見

冇相都討論到3頁 做撚壞曬規矩

點解唔係佢兩個搬出去
借啲意叫老豆老母講話佢兩個一齊左咁耐 有返個自己地方會好啲 廢事我地幾個阻住你啦
咁會唔會冇咁衰 唔係其實佢兩個扑野都聽到啦唔會咩

係，可能佢阿哥條女都係受緊呢啲苦先搬去樓主屋企

我媽就係經過呢次 警告過我
千其唔可以咁做 去人地到住同返黎住對自己對人都唔太好

家用？我哥份糧我爸媽出 所以無家用呢樣野

我覺得你麻煩多啲
咁撚小事

我阿哥之前都係帶條女返屋企，又唔做野，又唔做家務，仲要喺房開大個喇叭，老豆老母又淨係暗地裡埋怨完全唔正正經經坐底講

講啦，我都識講我係聖人我一定忍到
到件事真係發生係你度就唔係個回事

我就知咁唔為人著想既人點至口罩亂放咁簡單
肯定有其他大大小小難頂行為
然後你同條友又唔熟，年紀相若，點講出口啊？然後阿爸阿媽又唔講唔理

樓主好大壓力了，唔好講埋呢d野了

住2-3年而家先出聲
正路頭2-3個月
已經要講清楚啲洗費啦

開頭都無畀開 而家邊個會睬你

有個朋友就係咁樣 因為帶成日女朋友返黎訓而同個妹炒左大獲 好難解決了

我前幾個月同我爸媽傾過 佢地叫忍下 佢地會慢慢暗示
但暗示左唔知幾耐 都無效 我就決定自己做醜人
可能我聽日就會癲到當面係哂咁多人面前講
因為我真係而家見佢一次就唔順眼一次

唔似係咁
如果條女真係受緊呢d苦
基本上會有同理心，識得己所不欲，勿施於人。
我身邊有個好女仔係租出去同男友住，
佢話唔忍心悲劇再度降臨男友屋企度。

躝啦八婆！

條女有幾麻煩

係啦，我同你一樣

唔係同房 但係佢女朋友日日都會係廳到架嘛
佢住左咁耐係到 真係好似私人空間俾佢霸佔哂咁

我覺得趕佢走就唔係幾好 始終兄弟要對一世 如果因為今次趕左佢女朋友走 無論之後佢地仲係咪一齊都好 你阿哥都可以記住呢件事記一世 第日有啲咩事搞到關係決裂就唔好

點解好似咁多女朋友都唔正常咁既

絲打屋企好有錢

所以話一定有人受傷，差在係樓主定對面

超多
我自己身邊都數到幾個寄生獸出黎
雖然我屋企都有個

rucj
個po變佐質

好感動原來搵到咁多知音人
我本來以為係咪得我咁計較

其實佢地喺人地屋企住又要睇人面色
咁唔舒服 點解仲可以住到咁耐
佢住到而家我都好佩服佢

我身邊冇
突然覺得我D FD都好識揀女

條女唔麻煩
純粹係朋友個妹唔中意阿哥成日帶條女返黎 覺得督眼督鼻
我朋友本身同佢妹感情好好，因為呢個問題搞到宜家關係好差，好少傾計 係屋企當大家冇到咁

唔掛得你哥痴家

林鄭都唔落台喇，講依D?

所以父母出面會好啲

就係我爸媽成日以和為貴
講暗示暗示 所以我忍唔到完全無進展
就想一刀割 我做醜人
我都問過我媽 佢話可以 但要預左關係返唔到以前咁
但其實我都唔想做開口嗰個架 耐何⋯

如果條女唔係寄生獸 只係間中上黎訓下+唔同房，係咪個妹既問題
#土地問題

兩三年既事而家先嚟講的確冇咁易走不過覺得你私下同啊哥講清楚先 再拉埋你老豆老母落水再唔係就叫佢哋搬屋2人世界條女都係想痴住男朋友姐

屋企本身係最舒服既空間黎
而家無左
其實你父母都覺得放屁撩鼻唔方便
仲係屋企咩

⋯我唔搞女人架 仲要係咁既女

given樓主父母唔想出手，well...

我張床仲有位

其實間中黎瞓下，就算一星期一兩晚又或者長假黎瞓下都可以接受
但一個長住，有埋屋企鎖匙既真係接受唔到

係，要父母同返阿哥講得
你直接同阿哥講，個阿哥會痴線怒羞成怒
輩份問題，樓主你要同返父母講，呢d係父母責任，唔該負責返

諗起以前識既一個女仔
又係去個男既屋企住
人地呀媽煮埋飯佢食又係冇比家用咁

個女仔就恰到個男仔上心口
就算人地呀媽係到都會大大聲屌個男既
或者發埋d公主脾氣咁
仲係個男既面前嫌棄佢屋企環境差
呀媽冇文化咁
但個男既一路都唔敢出聲聽完就算
有日個男既比個女仔chok下chok下
就爆話其實佢呀媽係有d怨言既
但都唔敢開口話個女仔
個女仔發勁大脾氣話唔返去唔想見佢呀媽
最尾佢地都搬左去個女既屋企到住

個男既真係好廢 陣係識縱容個女仔
搞到自己冇晒朋友
咁極品都可以忍左幾年仲未分手

或者咁，你收埋佢D底褲然後放上連登賣幫下，皆大歡喜BBQ結局

著住gucci拖鞋隊入你呀哥條女背脊

你揾個男朋友，俾佢搬埋入去。咁你阿哥見到多個陌生男人同屋，應該會介意掛

我朋友以前啲女好少上佢度過夜，係呢一任女朋友先上得多 可能一個禮拜有4日咁上下，唔算完全係佢度住
對比起以前啲女朋友 呢個見得最多 佢妹就唔中意
我朋友都有鬧過佢妹 所以佢妹更加憎佢條女

咪就係
都痴線

你要諗諗未來幾十年
唔知你有冇見過啲親戚 兄弟姊妹之間決裂真係好麻煩
衰啲講句 唔好話過時過節食飯 有邊個有三長兩短既時候都仲要面阻阻咁
最多你俾下壓力你父母 叫佢地開口講

諗倒好橋
樓主可以揾個靚仔上黎訓溝佐佢女朋友，咁咪收工唔洗煩

我爸媽話想仔女以後都一齊住 屋企可以容納到
我好清楚知道 我哥唔會搬 太多原因
我唔滿意既係 佢地未結婚就係到住 仲要太老馮
我爸媽都唔滿意女仔未結婚就喺人地到住
但耐何嗰個唔係佢地個女 所以唔可以話佢

但其實呢個女仔既家教都有問題 佢屋企好似唔理佢咁

睇到問題所在啦
你去得留學屋企唔會窮，你係咪絲？係既話即係條女坐定粒六你老豆老母層樓實係留比你呀哥，咁佢住住下就結埋婚，住住下就層樓加埋佢名。仲要你老豆老母咁好商語唔出聲就晒你呀哥，你呀哥又onjj聽晒個女人話，佢仲唔食住個勢踩到你地上心口？遲早層樓有佢名佢肯定趕埋你一家三口出街tim呀。
至於解決，其實你唯一方向只可以係你呀哥，因為無論你私下對條女講乜做乜，佢只要一同你呀哥告枕頭狀數臭你你就gg，你兩兄妹甚至全家人關係都會翻起雲湧，以條女既格又肯定唔會讓步，到時只會更麻煩。
所以不如試下約呀哥傾下計，探下口風睇佢地會唔會結婚，結婚會唔會搬出去住之類，話比佢知雖然你唔長時間住係屋企，不過有時都聽到老豆老母講同佢女朋友住有啲咩唔係咁方便，試下佢咩口吻先啦。

你黎我到住就解決左個問題
又可以唔洗同呀哥炒大獲

但係屋企我有份架嘛

樓主自己諗清楚呢世可能冇咗個呀哥就ok

咁我係咪要搵朋友整 我無J

去番成人台喇乖

你倒D奶落去，加D膠水，似架喇

如果我同我哥講完既話都無事發生
我應該真係會等所有人係齊到 攤哂出黎講
如果咁佢都仲可以留係到 我無說話好講

日日唔著衫褲通屋走俾佢睇，包佢走

我屋企無重男輕女啊
不過我哥條女會成日撥火同我哥講話我爸媽錫我多過我哥

我真絲啊 佢面皮咁厚真係好

冇可能㗎喇
放棄啦

睇睇下我又覺得你阿哥可能會當冇事發生
正常情侶會想有私人空間 而你阿哥可以接受同女朋友同家人住左幾年 我估你哥都真係幾痴家 咁佢可能重視家人多過女朋友 可能佢最後會覺得女朋友啫咪算囉 咁
但係我唔識你地 唔知你地關係事實上係點
呢個係其中一個可能性 結果會點你自己判斷

土地問題
你應該屌政府

再講多啲 我啲朋友一定知係我

佢成日霸住廁所
廁所又會搞到周圍都係
成個廁所都係佢啲野 我淨係放得支牙刷
之前佢啲底褲仲掛係個廁所到晾 好不雅
多左佢係到 搞到成日想用廁所都會有人
每次屋企人出去玩
佢都會放假 成日都要痴埋一齊
屋企有唔知幾耐無試過整係同屋企人過
所有野佢都要參與 明明人地想一家人好好地過

住多個死藍絲真係慘過訓街
一係你陪佢返屋企住幾日 然後走人
長輩真係唔論到我地講野

特登比佢撞破你打飛機

咁咪可能令到佢地結婚 我媽就係唔中意 想佢地分手添呀

佢真係好柒
未過門已經搞到老爺奶奶無曬好印象分
雞都不如

我覺得你呀哥都好難做
企係佢立場考慮下
如果佢女朋友堅持唔想走
佢只可以同佢反面或者同你反面
佢地拍拖感情應該唔錯 條女又幾識氹掂你呀哥
最後一定係反你面 然後你父母見到咁又會叫你算啦
最後條女都係繼續係度住到結婚 情況不變
唯一變嘅係你同你呀哥關係永遠冇辦法彌補

利申過來人

如果你問有咩解決方法
就係直接同條女好聲好氣講道理
講出你真實想法 仲要強調自己冇惡意
希望佢搬走 或者做返好個人衛生
如果佢都係唔走 你只可以學識提早同大嫂相處

覺得要直接講你感受比阿哥聽
如果唔係咁落去你最後會對佢女朋友反感就仲衰
搵個機會食下午茶又好咩都好 照直同阿哥喇
（但當然要叫阿哥同女朋友講既時候盡量婉轉啲，不過睇落似女朋友食住你哥）

咁你父母係應該同你哥講佢地唔鍾意呢個女朋友 而唔係唔想喺到住咁簡單
會唔會分手要睇你阿哥重視屋企人多啲定自己多啲了

真唯有忍受 我都唔想搞到關係咁薑
同你一樣 不過你慘d 你已經捱咗三年 我一年姐

我認真答你，不過你預要跌幾皮野

正所謂請鬼容易送鬼難，不過可以送走個附體
勸係哥搬出去住，話2人世界/學獨立，租屋貼錢比按金
連人帶鬼送走左之後，再12道金牌招你哥返黎，再出一招一哭二鬧三上吊。
好快佢地會分手，唔洗作法，唔洗擇時辰，唔洗性交轉運

壓力真係好大多謝你呀

講到尾都係因為你屋企冇錢
所以你阿哥就算想結婚都冇錢結，想搬出去都冇錢搬
咁你父母都講明結完都一齊住，而家咁又真係冇咩分別
如果結又9成要洗一大舊錢擺酒各樣，畀著我都唔會結啦
而家又日日有女攬又唔洗洗錢

你呀哥有冇畀家用？

買多層樓連工人
一人一間唔使煩

叫個女同啊哥比家用？正常屋企人都要比？

重點係佢阿哥冇諗過搬出去 仲俾條女食住

我都好後悔點解唔講早啲
但係我唔想忍多佢幾年呀 所以要斬啦而家
佢地結左婚既話就話姐 未結婚我就唔忍啦

咁你朋友都好衰喎 明明佢做錯 個妹同佢講返佢自己感受 都炒大鑊
佢擺條女行先過個妹？

你係咪返香港長住先
如果你唔係長期係到住 你點講都無用

咁佢層樓丟空定攞咗嚟放租？

老女人需要愛情
搵個麻甩佬可能會走
但係分手/被人呃又返嚟 可能仲要幫佢還埋數

但係由得我爸媽養埋條女？
仲有佢都咁唔客氣無理同住人感受⋯

佢阿哥份糧係父母出
屋企人講完婚後可以一齊住 佢又真係冇諗過要搬出去

唔係啊

呢種問題 成日都係二老一開始冇表達意見或者set好rules
最快解決方法就係你二老直接同你阿哥講
不過最廢都係你阿哥 冇考慮屋企人感受

我唔覺得你早講遲講有咩大分別，因為成間屋得你一個介意
（你父母就算話唔鍾意但其實比起嘈佢地都寧願繼續咁）
聽落你呀哥年紀又唔細，根本就係等緊睇下幾時簽埋張紙/搞大咗個肚
只要你父母一日諗住第時反正都係繼續一齊住
你都唔會趕得走你未來呀嫂
唯一有機會係佢地自己分手

絲打你形容得好正
簡直唔係寄生蟲咁簡單
表面扮哂聽我哥話
內裡都唔知講左幾多說話我哥聽 係到離間

你阿哥上唔上連登㗎？係嘅話借啲易畀呢個post佢睇啦

係呀 所以大家建議樓主搵佢呀哥傾
其實係完全冇用 主導權根本唔係呀哥度
反而會令到樓主同呀哥反面
事實正正相反 係要搵條女傾 同埋係你半求佢咁
唔好講自己屋企憑咩要求返佢轉頭
想佢走係唯一方法

親身經歷過呢個情況好幾次

你爸媽養埋條女咁應該係由你爸媽出聲...
其實由你開口趕佢走係可以 但係真係要諗清楚結果會點

咁更加嘥9氣
因為未結婚所以搬出去，結完就一齊搬返入嚟
一係錢太多一係太得閒

冇㗎
最大可能結果咪係佢呀哥：咁而家係咪結咗婚你就冇聲出啦？咁結囉！

我一定講明 我係集齊全屋人既觀點去同佢講 唔係邊夠大說服力
條女緊係想痴 咩都唔洗佢俾錢

記得事前要同阿爸阿媽講聲先，make sure企喺同一陣線！

其實樓主夾硬擺返啲野係廳 廁所 或者好聲好氣講不如一人一半咁 始終呢個係樓主自己屋企
女朋友會唔會知難而退

我聽日會俾啲壓力我爸媽架啦
講到明 你地唔講 就唔好怪我啦 我癲架

咁都忍到 真係戥佢媽慘
呢啲老左會後悔

我比較想知
你成日話未結婚就入嚟住咁咁咁
咁如果佢地轉頭結婚，你又可以講啲乜？

應該會連第一日都過唔到
因為我媽有過今次經歷 會直接同我講
我哥就算介意都唔會主動叫佢女朋友搬走
因為佢唔會諗到佢女朋友都係咁

作為女仔我都認同
其實土地問題一齊住好正常
如果係覺得佢生活習慣唔好
會唔會叫啊哥提下佢好過直接趕人走

聽你講左下女方屋企 睇黎佢都係冇乜依靠
衰就衰在佢想依賴你啊哥 但你啊哥又痴屋企咁姐
我相信如果個女仔係好識做氹得兩老好開心
會幫手做嘢啊改善下生活習慣 成件事根本就唔同曬

都2021年喇 如果佢地兩位有緣組織家庭
以後就係一家人 冇話分咩外人唔外人
如果真心想改善關係 應該係轉方式同啊哥講
就係因為重視未來啊嫂 想大家和諧啲
婉轉啲講佢有乜地方其他屋企人唔係咁中意
你啊哥識做嘅就會去調和下架喇
（當然有啲男人都好撚柒蠢 女人又會錯意覺得你地屋企人排斥佢）

所以話溝通真係一種藝術
做人最好多企係唔同角度諗
未必係個女仔冇禮貌個心地唔好老馮咁
而係佢成長環境真係冇人教過佢呢啲
原生家庭就係咁相處/咁樣嘅生活習慣
冇人提佢就真係唔知自己有問題/原來人地會唔中意

對得住你屋企條件未必下下都會爆seed嘅
先用柔和啲嘅辦法同你啊哥傾傾下 對大家都好
如果講左條女都仲係臭西格嘅 咁就真係唔洗俾面喇

條女面皮仲厚過地皮，直接叫埋長老話其實真係唔方便 送佢一程

can't agger more
不過以樓主個格一定聽唔入耳

係 而且樓主父母都唔鍾意佢 你地既目標係要令佢地分手而唔係住邊既問題
其實好多人都係相見好同住難 結咗婚都可以咁多婆媳糾紛 更何況未結
再加上你阿哥似啲聽屋企話既人 再加上俾女朋友食 佢夾左係中間佢都好難做
真係分手算

人有適當嘅脾氣係啱既

呢個comment講得好好... 不過我覺得樓主去到呢一個地步就應該係個女朋友做咗一啲已經脫離咗基本常識， 加上樓主父母應該有暗示過但係個女仔get唔到(?)

只可以講話世上乜嘢人都有，樓主一家有少少唔好彩，生活習性理念唔太夾到。

希望樓主可以順利同阿哥講到啦

但係幾年啦喎 仲要樓主直程講明佢媽想佢哋分手

關於樓個到 又相信唔會有呢個問題
但以我所知 條女成日私底下同我哥講我爸媽錫我多過佢
我係覺得我爸媽出口既話一定最好
我會俾啲壓力我爸媽去處理先
如果真係唔掂 就要我出手啦
最後個兩句幾好 我可以試下咁講

條仔未必後悔架
慣左呢種相處模式嘛
咪一路廢到底比條女食住
縱到個女仔唔只對條仔公主病發
仲對身邊朋友都係咁
男女雙方以前既朋友都同佢地絕晒交
而家就唔知佢地點啦

同你哥女朋友打場友誼波

樓主仲讀梗書應該都仲細路女
到佢大個啲就會明架喇
唔係下下都要谷到自己火星就爆咁
有問題係要傾 唔係爆 傾係要諗人地諗自己

我覺得嘥氣
如果佢父母真係咁唔鍾意，晨早出咗聲，根本係得樓主返到嚟覺得好大問題
又有啲位係樓主呀哥唔識做 （eg去完旅行要隔離咁咪呀哥出錢租酒店咪得）
至於話相見好同住難，樓主父母都講明呀哥婚後會一齊住，所以從來唔存在佢呀哥要搬走呢個問題
話就話佢呀哥痴屋企，呢啲位好多時根本係父母都想個仔喺身邊
仲要樓主話自己留學，如果佢哥同女友搬出去咪得返佢父母

分手呢啲機會更加細，尤其佢地同居咁耐咁樣日對夜對都冇咩大問題出現

笑左，請問大佬女朋友有無淘寶買野

好多人結左婚都係同個老婆係自己屋企住
有d仲要係幾pair人住埋一齊 痴線
但我就唔得 又要對住人地呀爸呀媽兄弟姐妹

以我識左佢咁耐 我又覺得唔會話鬧到大家唔理大家咁
但有條刺就梗架啦 始終當面俾人講 希望佢明智啦

直接同仲女仔講
同呀哥識 只會令佢難做

自己搬出去住囉 要全家人就你

咁關人撚事咩，同佢有親？
如果屋企問題又係人地度住咁耐都唔會唔知啦
只不過係女朋友，就算結婚做左阿嫂都唔應該係咁啦

人講嘅嘢我不嬲只會信一半
仲要係女人講嘅...9成都係意氣說話多
不嬲睇人嘅立場都係睇佢做啲乜
如果真係咁唔鍾意嘅晨早趕咗條女走
糧又係佢地出，同個仔講一係條女搬走如果唔係唔出糧
成件事好易，但冇咁做，證明唔鍾意極有限

樓主開post都要選擇性回覆
留名睇撞板

講完有無人真係會咁厚面皮繼續住係到
我真係唔知 好無把握
當住佢女朋友面講又太令人尷尬啦 始終我都係女仔

你好似get唔到佢講乜

女：情商低
男：性格

個女仔一定會發脾氣.你咪睇吓點樣做，令到佢唔好意思發咁大脾氣囉

建議：
都係 所有人 坐低傾啦

要降低傷害 就同你阿哥單聲

但叫佢唔好講嘢因為佢好值

就話屋企真係有啲迫，容納唔到咁多人住。
如果你自己唔好意思，就幫佢出做一兩個月 租金

多謝你既意見照直講真係難過登天 又要驚兄妹關係破裂

如果佢真係爆左 話唔定父母到底會幫返另一邊
啲老豆老母就係咁 以和為貴
到底樓主做左醜人先發現冇一個人同自己撐到底
佢地兩個真係結左婚 就呢世都有條刺架啦

講真樓主可能聽唔入耳 但睇字都feel到你係好嬲
撞版撞係呢啲事上真係好出事架 希望你明喇

下 咁樣都仲忍到無講？ 同床喎 已經唔係同屋咁簡單
第一晚知道要同床就應該要講

一早預咗個仔娶完老婆都一齊住 VS 預咗個女第時嫁人都搬走

到底結果會係點呢！！！

屌埋佢

仲等我認真睇到尾
點樣12道金牌法
呢個喺我屋企好似唔係好可行
隻鬼可能仲會跟返黎添

其實你又唔想岀聲，你父母又唔想岀聲，大家都怕影響關係死忍，對面兩個一個扮傻一個真傻
你心知如果唔岀聲根本唔會解決問題

其實岀聲屌鳩佢地兩個既應該係你父母而唔係你
叫阿爸阿媽是鳩但搵個籍口同阿哥講就最好然後搵一個共同同意既解決方法

如果你叫你父母去講而佢地叫你將就下就叫佢地食屎啦，你自己搬岀去租樓住

佢地一日扑幾多次野

我爸媽係想大家聚首一堂 但只講緊係結左婚既情況
佢要結隨時都結得 但我媽暗示過佢話唔好咁快結婚 諗清楚呢個女朋友先
所以我哥應該都知道我媽唔係好妥佢女朋友

咪話
我自住，之後比家姐搬入㴝同我住，然後佢叫埋條仔入㴝住
我岀到聲話唔可以長住，我老豆老母反而屌鳩我小氣叫我忍下，大家一家人
層樓我既反而我住到好似得一間房屬於自己咁
後尾搵左個女朋友要二人世界先趕到佢地走

其實全部都好小事...
生活習慣唔同咪傾下囉
後面個段就有啲過份
所謂嘅一家人係邊個諗 係你啊定你啊爸啊媽
至少睇得出你啊哥同女朋友都當左大家一家人

你對個女仔太有成見喇
將心比心如果第時你嫁去人哋屋企
我當個老爺唔鍾意食橙你買咗個橙
佢表面上對你笑哈哈但背後成日話你
去食餐飯都俾佢話只想屋企人齊齊正正
做乜都唔預你當正你外人 你都難受喇

唔係話條女冇問題 樓主心態都有啲問題 小心眼...
乖喇大方啲 都係個句 未必人地有啊媽教
你有福有人教你大體有禮 你唔好同佢咁一般見識
有咩唔夾嘅咪大家輕鬆傾下 睇下佢改唔改

哥目前犯

要俾家用既話 錢一定唔係條女俾架啦 我爸媽都一定知係我哥貼扮係佢條女俾 所以無叫佢俾 同埋我爸媽都唔好意思既

淋到咁
一陣你阿哥就去簽張紙就算
咁係咪代表成件事就可以合理左你就自然釋懷？
轉個頭生埋個B叫你搬走都仲得

其實係你啊哥搞成咁，講真你哥冇買到樓冇結到婚就帶條女返黎住，你預咗條女唔會比錢，企係條女立場，就算結咗婚都唔洗比錢啦，係你哥冇加家用炸喎，男朋友租屋買樓錢都慳返，我同兩老住送上門仲要貼錢？我係條女我要比錢都係經你哥比錢唔會用自己名比啦，幫老公供樓有我個名就比。
其次其實條女走唔到嫁喇，一齊住咗咁耐，有個人瞓係身邊咁耐，你哥定條女都唔捨得。你話佢習慣唔好嗰啲你要自己當面出聲，你唔出聲就不滿條女想趕人走？唔好經你哥出聲，因為係自己男朋友，條女就當好小事轉個頭就唔記得嫁喇。

應該上 佢睇到都唔知佢知唔知係講緊佢 佢可能唔睇感情台

似乎好多嘢都係你自己因為唔鍾意你哥個女朋友而推斷出嚟..

你哥有無俾家用？

你有無俾家用？

無就收皮啦，仲洗緊屋企錢

點做到 more

但係同條女講又唔知點開口叫人走咁
俾我哥知道仲可能會嬲過我同我哥私底下講

睇咗下樓主形容嗰啲事

可能我要求太低啦 咩底褲浪係廁所
如果係我我會講笑講下次唔好喇屋企有其他男人
唔好益我老竇俾佢睇靚女底底啦哈哈
然後咪當冇事發生囉

你唔講人哋點知你屋企唔鍾意
雖然條女係白痴 但話唔定人哋屋企真係冇家教冇教過
好小事姐呢啲有咩照直講 咪磨合囉

其實樓主話有問題嗰啲全部都好小事
又唔係話去到條女嬲晒全家，又洗佢呀媽做嘢
只係啲生活習慣小問題
樓主講得出條女family day都一齊，證明佢地本身其實都相處到
講到尾都係得樓主想條女走，如果佢真係走去爆，第時要走嗰個分分鐘係佢

最尾嗰段我都覺得啱 見個女仔有自己屋企都返唔到 可能同自己屋企人真係有啲問題 咁咪體諒下人
咁你呀哥都揀得佢做女朋友 你呀哥同你係同一個家庭長大 佢都同佢相處到 咁其實佢個人可能都冇乜野既
除非你家人真係覺得要竹門對竹門咁樣...

問題條女有屋企唔返痴人屋企住又唔比錢
呢度係樓主屋企你反而屌鳩樓主有成見有問題
條女無家教點解係佢小心眼？
點解要人妥協？
係度欺善怕惡

比人強姦仲要體諒人地性慾強？如果唔係體諒就係我唔岩？

知難而退可能一陣間 過多幾日都係一樣
試過架啦 叫佢口罩唔好亂放 佢過幾日又打回原形

講到尾唔鍾意一個人就呼吸都係錯㗎啦
底褲晾廁所又話有問題，撈埋落去洗衣機又話有問題，晾自己房又話佢啲底褲好晾出嚟
weekend痴住又話阻9住晒，weekend出街得返佢呀哥又話勾佬㗎啦，weekend同呀哥出去又會話冇咗個呀哥喇專登叫呀哥唔好陪屋企人
日用品擺廁所又話阻住，擺房又話咁撚多日用品嘥錢
自己呀媽都冇出聲佢就成個奶奶睇新抱咁

不如樓主答咗先啦，講就講到自己係屋企一份子，好撚似要維護屋企人

但住嘅日子又少，要求又多

到底
有無俾過一蚊家用呀

定其實全家得你一個覺得有問題

佢地結既話 我無說話好講啦 但而家唔係呀嘛
咁住人屋企都俾啲貢獻啦 唔好老馮咁啦
就算結左婚 當所有野老馮 咁難頂 一樣會屌 但屌輕啲

有冇諗過係佢呀哥叫條女返嚟住？

嘜撚野邏輯
好似無講過有家歸不得？
我同屋企人都同一個家庭大，我都同唔到我家姐條仔一齊住

你放心啦，呢啲位如果你嘈兩嘈佢地真係分分鐘轉頭去結婚
跟手有埋B就叫你自己搬出去住㗎喇因為兩老要抱孫

樓主好似有話條女喺自己屋企連房都冇，條女父母想條女走好耐

乜撚野諗野太直

你阿哥同條女都係低能
完全無得到人同意就搬左入黎

一係你屋企好大
叫佢地搬走啦

多謝絲打覆得咁詳細
生活習慣個啲 講過好多次架啦
但好多野過兩日又會打回原形
希望我哥識做啦 唔洗樣樣都講到出哂面

咁代表樓主就有問題？
大佬，你教唔好條女就已經有問題啦
搵個無家教既人返㴝逼你屋企人受哂佢

話咩住公屋 冇間房俾佢 屋企人又唔理佢咁？
家庭環境對於一個人既影響唔到佢自己揀 我會嘗試去理解...

我小心眼嘅點係 佢有唔喜歡嘅地方唔照直講
反而背後將啲生活小事發大黎講 谷住谷住
同埋俾唔俾錢嗰度 樓主只係個細妹 係俾都唔關佢事喇
睇佢言談之間係佢父母都知個仔痴屋企 唔想收
話唔定私底下個女仔有講過想比 但條仔話唔使呢

你搞清楚咩叫欺善怕惡先
我都講咗條女冇家教 唔係佢冇問題

而係當你有家教識大體嘅時候係咪應該主動去解決問題
而唔係將啲芝麻綠豆嘅事變到大事黎講呢
我從來冇叫過樓主妥協係叫佢妥協就直頭叫佢忍喇
係叫佢心平靜氣咁講返有啲咩生活習慣係要磨合
我上面都有提到如果講完 個條女仲係臭西格唔改嘅就趕佢走

依家件事係咪真係強姦咁款先
唔好歪理當道理啦唔該
人地冇左頭家係咪你負責啊

平時會唔會有d咩福利望下先

人大咗就知道
大部分問題唔係睇有冇問題同個問題係邊個負責
呢啲嘢嘈嚟係冇作用

講就講啦 當面講都淆唔怪得比外人食住上

咁就應該係同條女搬岀去啦
幾鐘意同屋企人住同好
有邊個唔想同女朋友老婆二人世界
依家阿哥帶條女返㴝仲要唔洗比錢養，屋企人仲做哂所有野

如果自己屋企人都想自己走，依家有地方住唔係應該好好珍惜咩

唔使錢住人屋企都咁多人護住條女
其實樓主同父母係幾無辜

你可以寫信比條女父母投訴
你要人走一定得一條路

乜野暗示明示 係明既早就走左啦

除咗口罩果度真係諗唔到有咩問題

乜撚嘢去旅行返自己度隔離，有撚用咩、佢哥要中都一定中咗架啦
係咪趕走埋佢哥先

樓主乜撚嘢家用問題都避而不談
一年又話留一兩個月

隨時佢哥條女對個屋企仲有貢獻過佢
無貢獻可能屋企都唔care
但佢又賤到想個阿哥無女陪

喂 你人生經歷過咩黎 點解可以咁了解女人
睇嚟你都被迫害過唔少 哈哈

Sorry啊 我可能講野好爆 但我其實已經諗左好耐但都未行動到 我都知唔係一定要樣樣都爆seed 我都無諗過要企係高地咁同我哥講 我都係想同我哥講我返我感受 我都有顧及兄妹感情 所以3年到而家都仲未講到

樓主父母話婚後都要一齊住

前面都講過
拍拖搬出去，結婚搬返入嚟，除非錢太多太得閒
仲有樓主長年唔喺香港，呀哥又搬走埋即係得返兩老，好大可能根本兩老都唔想咁

畀唔畀錢呢個問題就仲低B
係樓主父母出糧畀呀哥，呀哥畀家用咪即係樓主父母自己拎返自己啲錢

又唔洗錢
又可以同條仔住

個妹同佢父母又on99大愛撚咁
零成本 我係條女都賴死

其實樓主仲係好細個 未識諗姐
如果普通朋友關係我或者未必留言
係見到係自己親阿哥同屋企人先關心下
有時有啲嘢做錯咗就真係返唔到轉頭㗎啦

女校出身＋工作環境9成女人

你最尾嗰句好重要
不過呢個POST好多人唔明，成日覺得道理喺自己度所以講乜做乜都冇後果

Sorry我覆得慢咋諗緊訓唔訓好 但又唔想無啦啦走左人咁 岩岩先覆到你個到

我媽係的確唔想搞到大家阻口阻面
佢寧願自己唔方便都唔想個仔唔開心
但我私底下有不斷同我媽傾佢女朋友既野
佢都表現得好無奈 做人阿媽我相信係更難做

我同意佢唔岀聲唔講有問題
但係我唔同意生活小事係發大㴝講，因為個人習慣每個人唔同，同一樣野對我㴝講我唔認為係小事

點解又要一家人又比唔比錢都唔關佢事
呢個係佢應該負既責任
私底下話比然後阿哥話唔洗比呢個大家都唔知無知假定，可能由頭到尾都無講過話比都得

如果咁樣個屋企就散得，個bonding 都幾脆弱
個人感覺啦，我屋企多左條友用我既食我既住我既仲要唔乾淨，入侵哂我既空間仲要唔走，感覺同強姦無咩分別

咁就將你嘅苦惱認真講一次啦
如果你啊哥唔係太蠢應該都識點做
最緊要同佢解釋清楚你唔係針對佢女朋友
只係屋企多咗個人 生活習慣又唔一樣
希望可以大家磨合住得舒服啲姐

老實同你阿哥講 雖然你講出黎嘅事好似好小事
但係有時真係會唔習慣 希望啊嫂可以跟返屋企嘅規矩
個人有手尾啲啊 個啲咁

至於家用個啲真係唔到你你理嘅
你阿哥俾幾多啊都唔輪到你講啦 係咪
反而係屋企啲家頭細務啊照顧老人家嗰啲
就可以提點下叫個女仔做多啲就真
錢呢啲嘢唔輪到你介意㗎

我明啊 睇左你個段野都明白既
可能我十幾廿年都要對住佢
我只可以同佢講佢有咩可以改善
爆到佢走我可能最後又做唔到既

不過我一早試探過哂我爸媽先有信心話出黎講既
唔係我咪死得

可能兩老當初心諗你都係外國咪比佢入㴝住
點知一返㴝就瀨野又唔知點解決咪由個女硬食

我媽唔想我搬 第時可能都係我另一半過黎住 但唔會未婚同居

有時可能係生活習慣唔同，有時可能係硬件上配合唔到
好似廁所多嘢擺晒出嚟，又係咪因為根本冇位畀佢好好收埋佢呢？
可能佢呀哥買個儲物架細細地已經解決到個問題

口罩呢樣嘢，會唔會係因為個垃圾筒太遠唔就手？話唔定門口放個細嘅垃圾筒仔就得

晾底褲又可以問下點解晾廁所？房冇位晾冇窗花定咩原因？

至於旅行嗰度其實好似上面話齋，係中招嘅佢呀哥都會中喇
根本一開波應該佢呀哥book14酒店

好明顯個仔開心重要過個女唔開心啦

六個人一齊住會點

最緊要你同你爸媽保持關係好，爸媽錫自己個女多d好正常，佢又未嫁以禮相待就得，同埋唔好比條女寫名入你地層樓。條女要住ok，一係叫阿哥比多d家用或者叫條女每個月比返3-4千蚊伙食住屋，唔肯就過主。你係留學生仲好，返去前同條女嘈發火攤牌。

咁鐘意痴屋企就應該買樓租樓住隔離大家又有空間又唔洗嘈
都係錢既問題

講真我讀完U都已經唔想同父母住
想像唔到啲人點解會結完婚都仲想痴住父母

所有野都係我經歷過我先講
同埋當時我媽叫佢唔好咁快結婚諗清楚女朋友個句 我都係到
真係唔係我推斷出黎

係 好冇私人空間
樓主住溏心風暴嗰種屋？

趕左阿哥走 隨時頭家就散左
你自己考慮下
老婆係你阿哥簡既
都唔關你地老母老豆事
就算幾唔鐘意都好 都忍下
因為你阿哥隨時信條女仲多過兩老
打枕頭狀 洗下腦 搬出去
就真係到白事個日先返黎

到時候咪
阿女你同你老公搬岀去啦，阿哥會有小朋友要多間房

另外係，阿哥條女咁，樓主條仔仲會想搬入去同佢住咩咁樣一家親

認同呀就係生活習慣唔一樣先要傾
你覺得係大事咁係咪應該你去同人哋講咗先定左規矩先呢
我冇合理化個女仔做嘅行為
只係提出左個觀點係可能人哋覺得係小事
有問題係應該主動解決

我話佢發大來講就係因為佢積埋着啲小事 根本唔妥個女仔
就話人地係外人 連放假一齊出去都會俾個女仔搞到冇得一家人齊齊整整

我話唔關樓主事 係因為佢係細妹
就算比都係比啊爸啊媽 佢屋企人都冇叫佢地俾
咁個細妹介意啲乜？
正如仔女俾家用啊都唔會大大聲聲咁話我比五千
我阿哥就一定要比五千喇

咩屋企負任負唔負就係佢父母點界定
如果認為一定要俾家用一定要俾錢先叫負責任
就應該三口六面同自己個仔講清楚話既然帶多個人返嚟就要比家用啦
而唔係個仔明痴屋企唔鬼俾 個仔帶條女返黎
然後一味就淨係話個女仔唔俾錢就唔係好女仔
你要乜咪講 好簡單姐

你最尾嗰段 而家好似條女食嘅着嘅用嘅都唔係用個細妹個喎
又可來強姦細妹嘅言論？

溏心風暴嗰啲屋我都唔會想住
有外人又一定要戴BRA，唔戴BRA都要有墊
扑嘢又唔可以太大聲
幾點起身幾點瞓都有人指指點點
仲有有時可能唔想講嘢又要被逼應酬
食啲乜嘢又要就埋其他人
太多太多

到時就溏心風暴
一係就家好月圓咁十幾個人住間細屋都仲要話好夠位

三年咁叻豬啊

尻嗡 屌佢中出埋佢，都唔走就晚晚屌，屌到佢走為止

所以我覺得一般有另一半都唔會想同屋企人住
就係好奇點解阿哥 就算屋企人講明婚後可以一齊 但佢自己唔會想二人世界嘅咩 雖然因為收緊父母份糧可能一大原因
除非你拍溏心風暴架啫

屋企日日播榮光
全屋放黃嘢
佢一開口講就搵交嗌
句句都係“我喺自己屋企想放咩就放咩”咁畀說話佢聽

個女一年住果一兩個月

佢只係恃住自己先係親生女，先咗多要求
明明父母都無所謂，阿哥又開心。
得佢一個suffer緊，全家欠咗佢

因為仲係外人未係內人啊嘛
所以我都有問，係咪去簽張紙就即刻可以解決哂所有問題

比唔比錢個度都唔會有結論因爲樓主無答過然後又要唔單單係生活野唔講，係好似好多野都唔敢講

係入侵私人空間既感覺，呢個屋企住十幾廿年突然要我同個陌生人一齊住仲要咁樣
不過我同意既當你睇佢唔順眼，呼吸都係錯

我睇完你啲留言 我反而覺得你好似唔係咁中肯好似得講咩都錯咁

之前住一兩個月一年姐，依家唔係

咁真係親生女啊嘛

我覺得成件事最大問題係你呀哥
嗰啲習慣問題應該係你呀哥處理，但佢冇咁做
條女搬嚟住，唔係佢話OK條女都唔會搬嚟
有冇付出有冇老馮講到尾都係你呀哥容許

打電話

但其實正路都係你呀爸呀媽開口架啦，都唔係輪到你做醜人diu9佢架嘛？
你父母又會拋番個波俾你嘅？

偷佢女朋友d底褲 來打飛機
射落條底褲到

其實大家都係好同意一點
就係，屌你你唔叫你老豆老母同你阿哥講就你自己同佢講
自己都唔幫自己無人幫到你
唔係就食哂佢唔好嘈

好聽啲講咪，你坐低好好地傾下啦大家一家人唔通屌柒你咩阿女，如果你談判技能差咪唯有好好包容包容，和諧和諧囉

呢樣真 從來屋企有任何女人問題
都係夾住中間個男人太廢 唔識做

以和為貴不過係你和唔係我條女和

冇錯
不過啲女人唔會咁諗
永遠係： 如果唔係佢嚟我屋企住點會有呢啲問題

脫離唔到老母 又俾女朋友食住

我係你一係就自己扮解離，一時扔哂佢d野，然後又好似變返正常人有講有笑咁，然後突又黎料，等條女脾氣都無得發，但又好難繼續住落去

等你父母間接覺得係新環境（條女）比左壓力你

然後佢哋會知點做，斷估唔會唔要你

Oedipus complex
阿哥連女朋友都係揀大過自己

你哥同女朋友幾大呀？
佢地冇諗過自己搬出去住？

多咗個女人分薄咗資源就睇人地唔上眼

錯喇 識做嘅男人係唔止以和為貴
係兩邊氹 得閒製造機會兩邊開心下
例如買下嘢返屋企都話係條女送
父母對個女仔好 又講吓笑話
你睇我阿爸阿媽幾錫你 嘻嘻

間唔事又講返句
見到阿媽細妹女朋友都開心 我就最幸福

講到尾大家都愛同一個男人
如果個男人係開心識做嘅好多嘢都係隻眼開隻眼閉

約佢食餐飯lor，然後正式傾下，咁都做唔到就算啦

唔知你男定女啦 ，總之你都搵返個另一半成日住你到 ，信我， 到佢地忍唔到爆既時候咪大家都唔好帶另返屋企住囉

困局
她同你阿哥一齊咁多年，一齊住都3年，唔會自然走
1.你做醜人，公開講出來，迫她走
2.等你阿哥分手（你阿哥幾多歲？，2x以上，年歲愈大機會愈細）

你好似歪曲左件事

呢啲男人一千個入面都唔知有冇一個
尤其香港地咁多群腳仔嘅地方

唔使錢住人屋企都咁多人護住條女

同意啊
因為香港而家好多女仔都係咁，勁唔知醜。
但得好少係好乖咁自己同伴侶出去住

阿妹話阿哥好直唔會諗咁多啊嘛
阿哥既以和為貴咪就係你地生命值硬接，我同條女好開心好幸福，我以為你地都好開心好幸福喎

咁我都知佢係親生女

但問題係佢講嘅內容，不斷說服大家佢父母都唔妥條女好耐
只係因為個阿哥唔想佢唔開心先唔講

但到今日佢父母都未出聲，係咪即係佢父母其實都唔係真係咁介意呢

有咩父母會介意到叫個女出聲，自己唔出聲

係咪即係我仲ok，你咁介意你自己講果種

你係咪咁撚大愛呀 上網講你就叻
又唔比錢 生活習慣又唔好
父母又唔鍾意都唔出聲
你估個個千呎大宅咩
想一齊住問都無問過人呀

你呀哥唔係痴家 係廢
佢都無能力搬出去

講到尾個阿哥係弱智
條女就好撚醒 長期飯票 唔使比錢
最好開口但咩都唔做
不過佢應該好enjoy
完全係自私撚

咁群腳都有優點嘅 起碼孝順
如果我老公幫住奶奶啲歪理 我會嗲下話
你諗下係你啊媽定我陪你到老
再唔錫我多啲就臨老毒死你

通常識做點都會私下氹返老婆喇
係啲on9男人先會為老母撐到行
個啲真群腳 叫佢地攬住啊媽過人世囉咪

大家係一家人 算啦算啦

細佬 你講緊我？
家事就當面講啦
唔洗開post嘅

搵個男朋友一齊住

我都係咁覺得
如果有人嚟我屋企住，我會覺得多咗個外人
至於去人地屋企住，我會覺得唔係幾好意思，因為大家生活習慣好唔同
好似朝早返工返學爭去廁所已經夠晒麻煩

我仲以為好多人係咁諗，估唔到反而呢到好接受到有個外人嚟住

首先樓主屋企一撚定係有錢人
公屋爆撚左seed好耐

雖然係土地問題
但問都唔問就住入去証明條女好高招
睇中樓主阿哥低低能能食撚住佢有免費飯票

其實兩個人點都係想二人世界
點會想同人地一齊住
原因永遠都係個男既冇能力
先會攪到咁

一睇就知樓主屋企重男輕女，錫到個仔燶，好想快啲抱孫嗰隻
如果唔係點會打曬開口牌，叫佢阿哥結婚之後可以返嚟住
兩老想抱孫，點會敢咁多野講

我諗咁識做既男人一開頭已經會同條女搬出去住

我訓先啦 實在太眼瞓
本來無諗過會咁多人回應
都係想呻下
多謝咁多人回應我 即使係勸我照直同我哥講 又或者係認為我應該以家庭關係為先唔好太衝動 又或者係覺得我根本無權講野既你地 都多謝哂先
我醒左得閒既話會繼續覆
多謝哂大家陪我度過呢個凌晨
我會接受大家既意見 再諗諗
可能我會同我哥講叫磨合下 唔會衝動爆seed
講真 我都好驚會破壞左兄妹關係
但最後有啲野如果一定要做既 我就會做

唔係
我睇曬咁多頁留言
其實好多人覺得有問題，而且好多受害者下（屋企多個外人）
至少有3-4個類似苦主

覺得無問題既
通常係帶緊女朋友長住屋企個堆黎，
一係就自己個身分就係寄生人地屋企既蟲

你直頭成段都On9 添
咩你呀哥同你一齊住 所以佢女友你都接受到
仲要話番人 竹門對竹門
你真係生活得太幸福

識做有咩用 佢啊哥擺明靠屋企靠到底

如果你阿哥如你所講係正常&錫屋企人
你咪坐低單獨同佢傾

On9 人地重點係唔想一齊住呀
話尻知佢條女咩料 做咩要花時間接受佢條女既生活習慣

衝動爆seed係冇咩用

我同你同一處境
爆完seed

父母又做唔到野
條友又繼續厚面皮
日日同哥又臉阻阻

好似自己先係外人咁

訓前睇到呢個 想覆埋先
我屋企唔重男輕女
只係我哥大過我 所以接近結婚年齡
我爸媽只係講過我地兄妹結左婚都可以係到住唔洗搬
所以我又睇唔出係話我爸媽想抱孫
反而我認為我媽唔會想我哥咁快就結婚同生仔

好易 吹就得

連登狗公仲疊馬

所以咪話 本身佢呀哥已經唔係「識做」個種人
不過真係好少見上面個留言形容個種識做既男人

未嫁入嚟屋企就已經咁放肆
嫁到入嚟有排你受

佢比到咩你阿哥
你比翻更多就ok
佢又比你阿哥屌，又幫佢含撚
你做過咩先？

同阿哥講有野要單獨傾咪得
唔好等時機咁on 9

你算好 個陣我細佬條女住左成六年。慢慢等喇契第。

Lm

直接問佢 點解你咁耐都唔返屋企嘅？

好撚高喎 但做起上黎
唔係咁易架葉師傅

Btw
想當年 我係同我老母投訴
但大大聲仲要 佢條女係度果陣
明比佢聽 之後見我就會即走

屌你講到咁白
住男友屋企，又唔交家用既
用性服務代替
屋企人埋單既私家雞咁

你屋企人係咪藍？

係就冇所謂lu

你屋企幾大？

咁結左婚一齊住就ok?

想去埋樓主屋企住 樓主好好人 好想屌樓主屎眼

兩個都搬走就最好
要同居就自己租屋 唔好搞到屋企人
未結婚就搬入黎 唔尷尬咩

拎佢啲二手衫褲鞋襪去賣都有賺啦得閒又可以拎嚟打丁

真 有外人嚟自己屋企仲要妹仔大過主人婆 大愛左膠去歐洲請啲難民嚟一齊住啦

喂，樓主
你可以計下，可能無咁嬲
當幫阿哥慳叫雞錢
唔知出面ptgf咩價，係咪1q $6-700？
如果你計到你阿哥一個月至少可以10q無套，咁就抵了
（我當$5k 係一般家庭家用）

樓主你扮癲咪得, 日日係屋企發脾氣, 本pea, 專掟佢d野出街
唔好拎咩道德高地黎講喇, 無撚用的

樓主屋企住倒 6個成年人（父母，兄+女友，妹，工人），唔會細

其實 樓主講左 佢同佢呀哥都唔洗比家用
當佢係學生 但佢哥都做野下化 都唔洗比錢
樓主又唔係香港讀 屋又夠大
2老擺明唔志在果幾千蚊家用
同埋多個人住 同本身4人住洗費差不多
係家務慘少少 但可能有工人做
重點唔係錢 係做咩要去習慣外人既生活
仲要 你屋企3個人去習慣佢一個既生活方式
你呀哥唔係唔諗太多
十幾歲都會諗下身邊人啦 佢係自撚私呀
你估仲係細個咁咩
佢會唔知你地
有人唔多中意？ 咁撚蠢 未做過野？
番工唔洗對人？

其實有分別
離婚麻煩嘛

結婚有保障佢唔會咁容易走
拍緊拖就俾咁多野，佢走左咪乜都無？勁蝕，屋企人又無份屌條女當肉金，除左個阿哥之外，其他屋企人都係蝕。

雖然條女係唔岩架啦，但係樓主都要諗下要長大啦，又係外國讀書，連阿哥做緊野年齡唔會太細啦，諗定2老出返首期買多間算啦

2老又要痴住個仔唔想放手，你又想痴住屋企，其實感情好，一定要同住先得咩？ 條女睇死阿哥係太子爺點會咁易放手

玩直播拍條女放上網啦
反正佢唔要面
又對你屋企冇貢獻

呢啲唔當面講冇用，揾日趁全家人喺度時借啲意揾野黎屌，然後開佢波，問家用個啲咩都冇俾，憑咩住喺度

有啲死既留言死都護住個阿哥同條女，覺得佢地無乜錯，
分分鐘香港有好多人痴住人地屋企唔比錢，人地唔開聲就無事咁。

阿哥立場:
有閪屌，有人幫佢含撚，日常又唔洗我找數
反正我又無錢搬，阿妹父母又唔屌我，好撚爽皮

阿妹同父母立場: 多個人無人鍾意，主要係條女唔討好
又唔比錢，又唔識做，阻撚住哂，不過我想以和為貴
即係乜撚都唔做

條女立場:
長期飯票，有人包三餐，有時間二人世界，
進可遲早搵條有錢仔，退又有地方唔使比錢
反正佢成家都低能既，唔敢出聲趕走我

大把人係咁 你個個都同情?一係接濟埋我 由一歲開始就無房

佢地都on99 成班叫你就番外人
佢係女定你係女呀
點睇都係你屋企地位大過佢條女啦
除非你2老都好中意條女 仲要同你關係唔好姐
同你哥傾下/ 爆大獲

拎個有精condom趁呀哥不在時
放係條女張床隔離

lm

你啊哥打你老豆老母工?

乜都唔敢做
咁你硬食啦
屌你老母

無撚錯
個個都講撚到 住左十幾廿年既 要就住左3年既
仲要 睇死佢條女同2老都無交流果隻

件事唔係發生係佢地身上
成班低能就話咩都可以磨合相處到
好撚大愛架

放條女張相上黎

算鳩數啦你 佢條女又唔係第一日先開始住 頂唔順要屌既話就一早屌左啦 住左三年先問可以點做

今時今日結婚邊有保障
依家女人搵得咁多錢 一嘈就自己搬出去 兩年後自動離啦
佢唔走嘅話屋企人又有啲乜得益
一句講到尾係個男人廢

屌
養人地老婆養足6年咁慘
係咪無結婚？

冇得搞
你呀爸呀媽唔出聲係因為唔想趕走個仔姐
出聲叫佢搬得兩個結果
一係分手然後你呀哥嬲左屋企
一係兩個一齊搬
兩個結果你呀媽呀爸都唔想
你兩個都冇俾家用其真係冇乜say
平心靜氣叫你呀哥提下佢改下壞習慣啦
如果太過份先再爆佢seed
不過講到底屋企你都冇貢獻
你屋企聽落又唔窮
同埋以前私都識個女仔fd成日屌佢呀哥帶女朋友返屋企
到佢拍左操咪又係長住條仔屋企

他朝君體也相同

個分別都係逼住接受果隻
因為離婚煩 手尾多 根本都唔想接受

我自住以前條女都係咁
唔夠一個月借啲姨搬入㴝
又話屋企家暴又幾無愛屌你老母扮可憐
反正係度住又唔洗錢有人養
Chok多兩野原來咩家暴都係大話又無家教又無修養
分手第二日執野野走已經叫架BMW車佢走

一喺你阿哥走 一喺佢條女走 你叫佢揀

請問巴打邊到識到D咁既極品?
佢係收收埋埋拍好多次拖，好多陰謀果啲?

同埋你知唔知其實佢係貪你D咩
因為你都自住，應該有咁上下條件
你包養佢唔使做定點

問都唔問聲就叫條女嚟住，呢啲呀哥好極有限。。。

成家都低能 比人食住上

其實佢哋結婚嘅話你都要面對架啦

香港究竟有幾多女仔係咁
吖咁其實又真係幾吸引既
自住自己原生家庭個個月俾3-5k家用
借d意痴人地度住月月慳唔少
#1樓主呢類乖女就老老實實住自己屋企，交自己個份家用
連登幾時討伐班寄生獸同扯皮條客

我自己屋企都係咁，我幫手埋緊細佬單
佢無能力搬又一定要條女住係屋企，屋企埋L緊佢d肉金

呢個post 可能好多 寄人籬下既人睇緊

朋友介紹
一開始傾落無咩，包裝得好好，又話咩鐘意執屋煮飯影撚哂相比你睇咁
後來啲大話多到你唔會信佢

如果係真既話，對比起以前佢啲仔我算一般
佢一開始都無要求買啲咩送比佢
當初一齊我係貪夠平民貼地先揀佢

屌你老味愈後期愈貪小便宜我寧願你直接叫我送野比你好過係度扮張卡碌唔到

勁多，一定係度一邊mon一邊負皮
齋係我自己圈子
都有5-6對寄生獸（條女唔交家用既一律當係）
得2對係出面另外住，算好乖唔為屋企人添麻煩

請神容易送神難
你屋企一開始會有人支持多個人入黎住都唔簡單
咁巴打有咩對策趕走條女?

我試過

本來父母係咁罵我

後來我關上房門大叫自己同自己講嘢

媽對我態度好好多

你老友可以絕交

咁睇黎都未去到好恐怖好恐怖果個地步
無呃到你啲咩大錢算係咁啦
不過呃呃埋埋可能仲有米過你

我幾時有講過我大愛撚？睇過？邊句呀？
就算做埋家務比埋錢
樓主都一定出聲啦
女人就係咁

只會愈來愈多 樓價咁貴
抵死 本身d 5670後 抄起哂
以為得後生仔慘 祝佢地日日家嘈屋閉

仲要係表面扮到唔係求包養，我有返工架
但係咩錢都唔撚會比
唔比錢都由佢啦我大把，做下家務都好啊屌你
咩都唔做
除左比我屌之外有咩用

好意思講話比家用好大壓力你同我一齊之前唔撚洗比家用？一齊左就突然有壓力？你要比家用同我叫你順手落街交個電費有咩關係？唔交然後仲要我幫你入埋八達通？

我遇過幾件呢啲女，扮清純扮貼地
你估佢唔到

拿，條女就由住1日-> 3日-> 5日-> 7日
屌佢老母

然後我私下同父母講，父母同返細佬講，變左5日左右
全家都憎條女

啱呀，根本係得樓主唔滿意，樓主父母都唔覺得有咩大問題，最多係唔太鍾意條女，但呢個散左咪一樣有下個樓主父母咁講得即係遲早都多個人住入黎嫁啦，何況樓主一年先返黎住一兩個月有咩資格話事？女大不中留，咁緊係點都留個仔喺度住啦，唔通想個女婿入贅咩？

講乜鳩 仲講 聯合國講講講得個吉呀

連家用都唔俾就名正言順踢佢走啦

點解要幫人養女？

趕佢走，你阿哥都駁唔到

（順便問你阿哥有冇俾家用？）

阿哥條撚太直，比人含得太爽
射到唔諗太多

偷哂佢啲衫褲掉哂佢

醒下 唔係你阿哥太直定性格問題

而係你阿哥根本愛你女朋友多過屋企人

叫佢自己出去租屋

wanna pin this
但我唔係樓主

你留學生 彈d 有錢abc fd 比佢 搞下船P
自然會飛鳩左你個廢柴阿哥

恕我直言，你細佬都咁撚on9
條女可以好得去邊
你細佬唔趕走條女都係得一個原因
1. 唔使比錢，屋企找數
2. 晚晚無人做愛
3. 屋企人唔夠惡，人善被人欺

我覺得你要行動表態，斷交家用，直至條女走
攬炒

強姦佢拍片係廳播

屋企得丁屎咁大仲要個外人黎分我生活空間
成班係咪咁大愛
最憎屋企有外人黎住

最後呃左幾皮野我當掟煲費唔該唔好再煩我
佢自己有返工，本身住公屋
香港地真係閪當八達通

咩都唔撚做
一叫佢付出就喊，然後仲可以屌鳩返你轉頭

次次嘈完都要砌佢幾劑當叫私家雞

你都仲未計
仔女一出身就要一半收入做家用
所以佢地更加搬唔走

將呢個post 有意無意send出你地家人 what's app group

香港女人好易玩
男人要求有車有樓
女人有份工包裝得好少少就任食任拎咁
最多咪比人屌下，工都唔使番

日日係屋企聽榮光，痴滿文宣，精神攻擊。

hello冇圖

認同，遲早都要面對架啦
何況我覺得條女肯融入其實幾好
係樓主自己對人有心病啫
其實樓主見佢d嘢擺到周圍都係，直接叫佢執唔得咩？
連登仔唆擺樓主偷偷哋掉人d嘢陰陰濕濕成條八婆咁

咁簡單 個重點係你呀哥 唔係佢條女
送走你呀哥 三口六面講清楚 條女唔走 你呀哥一齊走

侵佔人屋企，唔通條女唔交下戲咩
霸人屋企幾年，免費炮房，錢又唔比
佢本來就唔屬於依個地方
扔人啲野出去叫激進，唔係叫陰濕/八婆
不過趕道理又唔會有用，都係扔哂出去啦

聽到呢度我就覺得唔洗太客氣 可以直接趕走佢。
因為全家都無人想佢嫁比你呀哥，同呀哥關係差係遲早嘅事，今日爆定聽日爆姐。

然後你呀哥，坦白講真係無撚用。好聽就痴家，唔好聽就群腳仔，仲要屋企人承受埋佢女朋友嘅問題。

除咗好認真直接講你嘅感受唔好轉彎抹角，呢個瘟神係絕對趕唔走，因為佢本身個性格就係咁，你呀哥一定無牙力趕人走。就算你爆佢一穫，佢都未必肯走，有定心理準備。

唯一改變到局面係你呀哥肯一齊搬走或分手。

題外話，如果拍拖發現女朋友個妹or家姐正過另一半好多
分分鐘慘過屋企比人侵佔

直接惡d叫佢執唔洗講道理架喎
橫惦吾都要掉架啦惡佢咪惡佢囉

試過岩岩岀㴝做野一兩年
條女仲讀緊書準備grad 就同我講返工好似好辛苦唔想做野可唔可以包養佢
仲要唔係講笑，好撚認真，講左成個月
真係以為比人屌下就咩都有

我覺得都住左咁耐，突然要人搬走都好為難佢阿哥既。。。。。。。長遠可以探討下佢地將來有咩plan，短期就要大家溝通下，睇下大家平時點相處可以令大家住咪舒服d，無咁多衝突先。

橫惦都要*

溝錯左
姐妹丼
仲可以成日上去睇背心仔

真，慢慢講下道理先
反正都講左三年，唔爭在再講多三年

最緊要唔好傷和氣，一家人嘛

初初我以為樓主係絲黎，如果你係巴打，要趕去女朋友走實在太易了，收埋佢d胸圍自己拎起間房打J吧，佢大唔大波？

係咪你太順攤所以佢先咁
如果照直講佢就係要人包 你係咪ok先

我以前拍拖都好反感拎男人錢
但後尾識到個真係好照顧我
我想要咩照直講 嗲下點都會有
平時洗費買下嘢進修都係佢主動俾
所有app都係綁佢張卡
基本上份糧出咗都好似冇乜洗過

但我好少少 真係做家務煮飯 照顧貓貓
基本上佢返嚟屋企可以唔使郁咁滯
朝早起身衫都係我幫佢換 指甲都係我剪

我有問過點解佢要咁照顧我
佢話就係想我有錫唔洗再俾人蝦
同埋見我開始出社會越黎越叻 好有育成feel

見到呢度啲巴打咁講
希望佢唔會散左後話我 除咗俾佢屌有乜用
肉金呢啲咁難聽嘅說話喇

真

咁你成世蝕底啦
關係好就會攤開黎講啦

你識親啲女都咁極品既
個人認為一條女性格係點同佢家庭教育有最少70-80%關係

例如我依家女朋友好有錢，但從來都唔嫌我窮
屋企都係非常溫文有禮的人

我拍左幾次拖，佢地都識AA，
貪錢還貪錢，係人都貪架啦
但有啲人真係貪得好肉酸

老實講咁都忍得，真係無撚用
自己屋企嚟㗎喎

點解要為左個外人 全家圍住佢轉？再者樓主一定係就到忍唔到先擺上黎。加上全家都想佢呀哥分手

av 情節可以發生係你身上

等睇呀哥視覺出黎回應

收人錢比人包養
但90%女都做唔番應有既表現

有啲痴線女，見人比張卡佢，
就碌撚盡佢，當另一半唔係人/飯票，
而你知香港d仔大男人到，為左有女有閪屌就充大頭。

正確做法係互相體諒，盡量用番自己錢
咁當然唔係話下下計住，如果都諗住走埋下半世，
有互相信任既話，你銀包咪即係我銀包
而女方都用盡方法照顧番男人工作以外既需要，
咁所以你個做法係ok的 (前提感情真係要好)。

如果要包，就唔係包佢啦又唔係靚
我講過好多次，細數唔計，大數可以傾，但係幫手做下野
做幾日又打回原形，再講又再做幾日打回原形
我認為兩個人一齊互相分擔，但係唔係我擔哂
我有錢係我既事，有啲責任你係要負

你係做人老婆既野你有做，呢啲錢值得洗

但係如果咩都唔做又淨係洗錢，我包女都大家明買明賣仲氹下我開心，同你一齊仲要買難受
咁我要你㴝做咩

直接同你哥講啦， 唔好聽佢哋講做埋啲變態嘢一陣俾人報警拉左就唔抵

根本你自己都講哂解決方法岀嚟
但怕尷尬 唔夠膽 廢事搲爛面
咁咪唔爭在忍埋條女囉
吖 又忍唔到喎
洗唔洗請埋連登仔上你屋企幫埋你講佢走？

拆散佢條女
屈佢偷食
請個靚仔溝佢 去lkf 之後影晒相比你阿哥
最好醉到上房
睇你做唔做得出

岩
家教好重要
好多窮閪想上位但係又無家教
不過我都試過有錢女無家教

我自己個headset都幾千蚊，屌你我生日送個幾百蚊既headset比我，自己買個幾皮野既手袋

真
窮西反而會成日叫我送野
當自己係雞
有錢女反而好憎你咁做 會好想獨立

條女唔肯改仲要樓主就佢同佢磨合？請問你係咪同樓主呀哥女朋友一樣住係人地度又唔比錢

人哋兩老根本就想第日阿哥娶老婆番屋企一齊住，只係唔中意呢條女姐
兩老個重點同樓主唔同，唔係重視私人空間，而係想換左個未來新抱

都唔明點解每次呢啲case啲屋企人淋善
咩都以和為貴
簡簡單單講出嚟都要思前想後
所以咪俾人蝦到上心口
香港人真係無鬼用

係我就一早襯佢哋出去換鎖唔俾佢哋兩個返屋企
話咩阿哥對屋企人好
根本就無考慮過當正屋企得自己嘅咁
一開始屋企兩老都冇問過就俾個外人入嚟住
同佢講完都嘥氣

你擺佢上嚟 要佢全家死絕都得

睇少我哋連登仔？

唔係香港人冇鬼用 只係某啲人冇鬼用啫

問都唔問就叫個外人返嚟長住，仲要攪到其他家人唔高興都唔知，真心唔覺得你阿哥係愛屋企(人)

其實我嘅意思係可以先傾吓磨合
如果個女仔唔改就係佢有問題 趕佢走係啱
我冇住過係人地屋企 反而係佢住過我屋企/
一齊搬 有俾自己個份 得未？

連登仔講就口響

你同另一個莫等待巴打講既野簡直教科書
d女唔該睇下啦，其實男人都有腦，會feel到女人係咪真係愛自己
愛護自己d錢，愛護自己時間=盡量幫輕對方，同埋珍惜自己既放既心機

其實我自己身邊個朋友都對我衰我知，佢以為我唔知。
我每年送千幾蚊禮物或者請食千幾蚊飯
佢可以乜都唔俾我，屌，決定上年開始唔送了，
跟住仲會好意思再問有無禮物？
我朋友對自己咁都心淡啦。何況親密既伴侶？
大把人對朋友都唔會咁，不過總有係臭西根本唔識咩叫“愛 護 珍 惜”，
對朋友對伴侶都係。

當佢地結左婚，佢係你阿嫂咁成件事就好過啲

中國人落後文化
和理非非 以和為貴
講道理就得咁

問題係好多老母都寧願個仔係屋企住
唔係話唔想搬出去

利申冇帶女朋友返屋企住

應該都係寄居係人地屋企嗰啲人先會講得出

Physically

比呢個post 你阿哥睇

你唔洗出聲

你老豆老母頂唔順就會講

醜人留返父母做

你最緊要父母開佢拖時

幫下老豆老母

遲下層樓都比埋你

人地老豆老母錫個仔
打得屋企工窮極有限
鎖條撚咩
依家係得樓主有意見
屋企人根本冇所謂果下大獲

屋企幾大先？大嘅話又冇乜所謂嘅例如2000尺 每人一間房 冇嘅話都係直接叫佢走啦，香港咁撚細一齊迫咩

唔想壞關係你咪慢慢忍囉條女他日結婚生仔後你做定打算要搬添

真有能力有位既話
根本唔會有老豆老母會想個仔搬出去
成個post聽到屌港女就上哂腦
根本唔明兩老點諗

屌佢屌到佢變埋你女友咪得囉

屌你老母關樓主有冇俾家用咩事
屋企佢嫁喎 你唔問佢條女有冇俾家用

又唔係佢養
佢老豆鐘意養多個女有咩問題

即係佢父母都未出聲
幾撚時到佢出聲？

個哥夠係佢屋企架啦
樓主癲到連阿哥出席佢哋家庭活動都唔滿意

你係咪同佢一樣，寄生得嚟又多要求？仲小鳩器？

阿哥條女*

愛屋企又唔守護你屋企 抵啦

你有冇睇樓主打乜？
佢屋企人都唔妥佢條女喎？

你係咪想過多幾年屋企多幾隻小賤種日喊夜喊，
然後老奉要你同你老豆老母3個輪住湊，

你哥就日日番工早出晚歸，
條女就大食懶工都唔番，愈黎愈肥又唔湊仔?

想嘅話，繼續容忍佢地

真係咁唔妥
點解會唔出聲

仲要個女去出聲

成件事個logic就係父母根本未介意到樓主咁
而樓主只係做女，佢再不滿都無份話事。

你中出佢

條女好鍾意你呀哥 仲係熱戀期

趕你呀哥出街 條女就跟著走
完

係，我都睇曬咁多頁留言，次撚次果三個雞煲、ナナチ、狗鐵隻狗既仆街出嚟就係度屌樓主年紀細唔懂事，撐隻雞繼續霸人地間屋
一睇就知係痴飲痴食既老女人，同埋帶啲雞翻屋企欺凌屋企人既自私撚

其實唔係吹水
計就比左你，睇下你消化到幾多啦

本人確實用過呢招，唔同既係我本人係想飛左條女

睇你哥女朋友都唔會係有手尾既人，你可以想像到佢地搬出去之後間屋係點既樣，仲有家頭細務都好大機會要你哥做（嘈交永遠都係呢d小事而起），分手指日可待

記住租屋要用你哥女朋友個名

點解仲要就住就住?3年喇喎?
由條女去完旅行都唔肯返自己屋企隔離呢下好爆佢啦!咁都仲忍到

佢條女同你地無親, 唔去隔離咪唔去隔離囉
你阿媽中招好大獲又點?佢自己開心重要D!!呢D 咁自私既人仲要同佢客氣?唔恰你地恰邊個??
你阿哥呢?佢自己老母都唔理, 仲可以講D 咩?仲要同佢客咩氣?

見你講左幾次佢買cheap 野hae 你地
即係如果佢買靚野返黎就ok?
咁如果條女交返租你地係咪ok先?

睇都你地成家都又怕痕又怕痛
又要客客氣氣, 又要得個阿哥一個先講得就躁
明明D 問題係源自你阿哥, 點解唔掟返哂比佢自己搞返掂
你地無必要幫佢解決呢D 無謂既煩惱架

唔出奇
我屋企之前同樓主一樣case
我父母都好唔妥 仲唔妥過我 但冇出聲淨係暗示下算
做父母嘅要諗埋出咗聲就會傷害到同個仔嘅關係

同埋咩樓主只係做女冇份出聲 屌你清朝呀而家

狗鐵隻狗 典型仇女連登仔

係，我都留意到
佢地好刻意
其實我地大家都feel到

係度住有冇俾家用

有既就加重，加到等你呀哥諗落同出去住差唔多
冇既就要收，再慢慢加

見人講人話姐
個女發脾氣咪講兩句

因為個阿哥係太子爺，樓主係上面留言過佢阿哥係幫阿爸阿媽打工，所以係兩老出糧俾個二世祖

樓主接濟埋我，等我同佢抗衡

你誤會。
我講佢做女，只係表示佢唔係父母。
佢做仔都好，都無份出聲架啦。
你睇清楚佢講乜未？
佢父母係expect佢哥結婚都會一齊住。
仲要講佢父母，唔介意佢都結婚帶埋老公住。

咁佢咪帶條仔返去抗衡囉

你都戇鳩
明明無仇女

我講佢做女，係仔女個女

唔係因為佢女性

樓豬你形得好準確, 「易請難送」呀
我目擊過, 由拍拖第一日已經係度瞓
到n年後, 仔都生哂埋, 咪一樣仲係度

所以老實講, 趕佢走就唔好諗喇
認真, whatsapp你阿哥「阿哥, 方唔方便傾2句?」
約佢飲杯野好, 咩都好
唔係要開火, 但認真地同佢講下有咩磨合唔到既地方
叫佢提下條女, or佢自己幫手跟自己條女d手尾

樓豬睇開d..始終你大佬係仔, 會跟你父母住
而你唔係成日係度, 遲d又會嫁出去
你正面同佢起衝突, 你會輸架

父母無出聲

個哥就一定唔會介意

即係，兩個中立
一個撐，樓主一個反

點計數？

我無屌佢年紀細，只係講佢片面之詞

原來家用都冇俾，要趕佢走好易啫
咪話下個月開始要收家用囉，要公平咪大家都交，暗地回番俾你
一係就同你呀哥講，話未結婚都係外人，交番小小家用囉，到一個位發現交得家用來不如出得去租，咁到時就會諗計架啦
但原來係度可以痴飲又痴食，係人都想唔使做又有糧出啦

住左幾拿先出講 係得搞
叫父母摧婚 趕走呢2個人

樓主講左 傾完 過兩日變返一樣仲要忍左三年先咁
再者你好似話而加係你男朋友比晒架喎

冇仔生咁著數？
直接男既不舉、女既西隧啦

咁又唔好咁直接
上一代唔講，因為社會地位上，佢地一定要依賴男人

但依一代咁樣的生活環境，成日懶係男女平等
仲有大大班仍然老奉覺得男人養哂自己係應份
自己拎哂著數，講到理所當然，仲支持人地做寄生蟲
非常嘔心

睇嚟連登好多人寄人籬下，覺得無問題

無架啦
呢樣唔得果樣唔得

痴線不嬲都冇撐過一定要條女留底
由第一個cm已經講過如果個女仔係唔聽人講 趕佢走係啱
只不過係喺佢走之前心平氣和講一次 睇佢改唔改姐

我冇住過人哋屋企 男友得閒會上我屋企/一齊搬
出街買嘢我都係叫佢買俾佢呀媽多過我
大時大節禮數做到足 一蚊冇洗過人地屋企
平時佢養我 佢一句創業我即刻問佢要幾多

鍾意點話我大愛撚乜乜柒柒都得但唔准話我老女人呀吓

咪直接講LAW攪咁多野

買唔起樓學咩人拍拖結婚

結論樓主全家都係垃圾

直接同阿哥講下有咩唔滿意啦
有啲嘢可能係你阿哥覺得無所謂
叫佢女朋友唔洗理

我都喺男朋友屋企訓
但盡量自己嘢咩都會收晒喺房
放咗支洗頭水同牙齒喺廁所
其他嘢每次沖涼拎入去用完放返入房

男朋友成日話唔好諗咁多
乜都叫我放出廳同廁所無所謂
而家睇到呢個post真係好彩無聽佢講

佢女朋友有屋企唔返可能真係同屋企人唔啱
去傾下啦

精闢

應該好多人都試過
我細佬以前個女朋都係咁
好彩散左

遇過同你差唔多嘅問題 不過係男朋友阿哥
仲要係阿哥同條女一樣咁衰咁污糟 唔識尊重人
但男朋友就好似你咁幫阿哥搵晒藉口
血濃於水 改唔到嫁喇 忍下啦
最後係我頂唔順話要搬走一齊出去捱貴租
所以你對啲仆街仁慈蝕底嘅只係你自己
仆街係唔會覺得自己有問題 只會得寸進尺

我做你男朋友 住埋你屋企 幫你逼走佢

如果同阿哥關係好就搵機會單獨同佢傾下
問下佢女友係咪屋企有啲咩問題有家歸不得
懶係關心下佢咁插入先
跟住再同阿哥呻下你唔係好開心
睇下佢會唔會出聲

不過條女住左兩三年
除非你哥下定決心搬出去住
否則都冇乜可能搬走

佢俾我平時搭車食飯買下野洗費 屋企正常開支
以前有租咪會俾自己個份租金囉
佢覺得對我有用 實際嘅就會俾 例如繼續讀書
我唔覺得咁樣係痴飲痴食 照顧一個人/屋企攰過返工
何況我一直有正常返工 係佢唔想我辛苦多過我想做大食懶

一向講得好清楚 要我付出打理好晒佢嘅嘢
佢要養返我 我覺得好合理

條女個度 如果講完佢唔改 就冇情面講 我一直都係咁樣

完全一樣
佢地仲話結婚之後要我搬 on99

你都on9
我幾時有撐過條女要留低？
我係話樓主嘈嚟冇用
成件事最on9係佢呀哥
當然你可以有霸氣咁叫樓主爆撚佢一鑊勁嘅
結果會點？一定唔會係條女搬出去
同你賭乜都得

梗係揀條女啦, 唔通揀你咩戇鳩
我晚晚屌女唔好? 洗撚問你哋意見?
幾時到你咁撚多嗲?
信唔信啊哥捉埋你入嚟3P吖嗱

傾乜撚嘢啫
啊哥帶條女返屋企幾撚時到你出聲啊
要傾都係傾點樣改善
唔係一嚟就趕人走囉屌鳩你

呢啲由長輩出聲好啲

睇下個女仔屋企係咪有咩問題

問佢地係咪諗住結婚 係咪簽紙先囉

未考慮就叫佢女友返返去屋企

要同居都得 但自己搵地方

好撚陰毒

唔搞女人，搞男人，一樣得

你都唔明，成件事之所以條女唔改係因為做完根本冇後果
如果佢呀哥食得住條女，叫佢唔改就扯，你估佢改唔改到？
講到尾係佢呀哥問題

淨係你唔鍾意定全屋都唔鍾意啊
你唔好作得就作喎
唔鍾意咁係唔鍾意咩先?
一嚟就傾點趕人走
我係你啊哥一撚定同你哋班仆街反面

係我就唔會理老豆老母，直接拉阿哥一邊講野，或者wtsapp佢，如果佢唔處理一定一拍兩散，你地最好24小時係屋企，如果你地唔睇住d野，返到黎一定比我掉晒，信唔信你咪試下

屌你咩, 冇買又話人冇買
買咗又話人求其買啲平嘢返嚟當貢獻
咁你全家仆街死啦
乜撚都淨係識怪啊哥條女
你哋係咪嗰啲表面就扮撚晒嘢話唔洗唔洗啦
背後就唱鳩人哋嗰啲撚樣?

咁仆街
信唔信個阿妹帶男人返黎吉你後欄吖拿
入院個種

好有同感

每次見親佢條女我都會黑面
佢條女每個星期上嚟三至四日
又要share廁所（我覺得同外人share好污糟） 又聽到佢地房啲吵鬧聲
我同我阿媽嘈 阿媽話由佢啦 講完都冇用 佢依然會帶條女上嚟

你哋會唔會忍到？定真係我太唔理解？

因為我真係好憎有外人喺我屋企

NTR劇情?

樓主全屋都唔鍾意條女啊，我自己屋企都係，背後狂屌條女未過門就寄生人地度好唔知醜。

未過門，容乜易係幫陌生人養老婆？
分手有幾閒啊？結左婚先算啦，就算結左婚啊，家用都係均分架。

而家樓主哥條女一分錢都唔出，我屋企都係咁啊。

咁直接係你哥份糧到扣埋佢條女嘅洗費啦

再暗示 條女搬走就會出返正常糧俾佢 睇你啊哥忍唔忍到

點樣仆街啊?
一嚟就話想趕人走
淨係不滿不滿同忍
屌你冇口架? 有咩問題咪講囉
自己又要忍又忍唔到又唔出聲
都唔知做乜撚嘢
而加條女用咗幾多燈油火蠟水電煤啊屌你
得閒買啲嘢出嚟又嫌人買平嘢
想點撚樣啊

你語氣好明顯係帶條女既自私精。

到你無私人空間，係屋企都要顧好儀容，你先知幾L慘。
屋企唔似屋企，完全放鬆唔到，有時同屋企人講既野，係外人面前根本開唔到口講。

你條女未L過門架，隨時分手，咪又係屋企人幫你養！搬出去啦垃圾。

結婚都唔走就真係阿哥廢得滯

咁其實係你要走囉
現況係成家人得你忍唔到
你先係少數派
坦白講仔女大過一齊住基本無可能
結婚之後更加係
唔係屋企容唔容納到既問題
見過聽過太多失敗案例

最大問題係雙方都冇諗過同對方相處
正常條女有意識融入家庭，會客氣啲

你就係有自己屋企唔番嗰條女？

你唔知用幾多？你無同阿媽傾？
我有問阿媽，至少用$2k！
唔買過送未知貴？水費煤氣費自從多左佢一個，係多左。
唔知用幾多就收聲啦

叫你呀哥買樓搬走囉

我覺得點都有偏頗囉
仲有有問題咪傾囉, 自己忍2年唔出聲
人哋撚柒知你哋唔鳩鍾意咩
有冇咩Signal嗰啲先?
好多人屋企都當自己仔女另1半係自己仔女咁看待架啦
仲要得閒有買嘢出嚟都比樓主嫌垃圾喎
你估你屋企冇人嗰陣佢都喺度嘥水嘥電咩
佢唔喺度咪一樣用咁多水電煤
當你多都唔多得好撚多啫吓話?
你哋唔鍾意佢乜鳩行為都有問題架啦
你哋咁撚樣喺背後唔鍾意又面阻阻咁點樣唔分手
同另1半屋企人關係都好緊要
佢都有責任去維繫, 但相處唔係得1邊付出

其實有外人喺屋企係好唔方便 就好似個人空間比人侵佔咗咁 同屋企人講嘢唔係句句都方便比外人聽 自己個頹樣唔想被外人睇到 仲有要扑嘢唔該去酒店 一日未結婚都係外人 點解唔識都尊重下人哋嘅意願？

儀乜撚嘢容啫, 咪照平時咁囉
你格硬要咁講咪殺撚咗你啊哥條女囉
趕埋你啊哥走吖笨
你自己冇另1半帶就眼紅人哋
都on99

去另1半屋企住有幾咁閒
有問題咪拎出嚟傾囉
喺背後講有閪用咩

我老豆話夏天好熱都唔敢除衫
又唔敢放屁
你覺得無問題係因為
你既世界得你一個，同埋你條想屌女既撚

屌你2K都好意思拎出嚟講嘅?
叫你啊哥比咪得囉
2K算得啲乜嘢?
為咗2K攪咁撚多嘢做乜鳩
好好地相處唔撚得嘅
係要背後又乜又柒唱鳩人先開心嘅

係咩係咩
好多女連2-3k都唔肯俾
你條女都係

你哋要咁諗點阻你哋
你平時喺屋企都全裸?
男人除衫咪除衫囉
真係覺得唔係咁好咪唔好除囉
開冷氣都唔撚識?
係得你先會咁介意屋企人另一半點點點

係咪t-back?

肯唔肯比同係咪要比2樣嘢
2K真係唔算得啲乜
如果你咁撚多嗲比夠6K你同我收聲啦屌你
寬容啲唔撚得嘅
係咁講咩呢樣唔得嗰樣唔得
乜都係你自己覺得
平時點咪點囉
你哋自己仍住唔慣就怪人
又話咩佢哋分手幾咁閒
大佬啊係你未來啊嫂唔撚得嘅?
而加帶返屋企阻到你幾多嘢
如果係純粹習慣/做法唔唔滿意咪講囉
問心啦

原來咁多人撐寄生蟲呢個行為

講咩驚關係差 根本你地三條友廢既 就係想有人開口幫你趕 個個都唔敢唔敢
唔好開口囉 一世比個賤種外人食住

乜撚嘢2K呀，條數點計㗎，請個工人姐姐返嚟未計膳食費最少都要俾返工人姐姐嘅最低工資啦，諗住比兩三K就可以打發，啲女食懵咗

我已經無計工人費
計埋唔止喇
所以話至少2-3k
我自己屋企交都要交4k啊屌
d寄生女乜7都唔交，細佬都無啊，樓主個阿哥都無啊。

支持樓主

真, 根本難相處嗰個就係樓主

所以咪話啲女唔識做做人老竇老母為咗自己個仔唔使total lost一定收返啲分手基金第時比禮金都係喺度攞返

同樓主一樣
一開始帶上黎食飯都無乜野
食下食下就一星期兩三日係到
之後直頭晚晚都係到訓
而家已經住左幾個月
好似住左落黎叫佢走係我唔岩咁
唉 真心好煩
兩老又唔理
其實佢地唔多鍾意但又唔出聲
話唔通趕佢2個走咩
跟住同我講最多咪住兩年

真係好撚戇鳩
生活習慣人人唔同
你覺得唔應該係咁咪出聲囉
淨係識乜都喺背後屌
有冇同過你啊哥講吖?
最後你個point就仲戇鳩
你屋企人會唔想佢帶埋女朋友?
好心啦點解帶埋佢去就唔係齊整一家人
乜撚嘢心態啊? 係你1個on9定成家都係?
係你柒冇男朋友啫
我唔明點解唔撚可以好好地咁一齊相處囉

係囉
咁多人護呀哥同女朋友

有咩食唔食住
從來冇人反映過有問題
咁你點會覺得有問題?
如果你都覺得有問題你都未必會做啦

根本係樓主On9, 又要忍忍忍又要驚驚驚
都唔撚知佢想點, 有問題想大家好咪出聲囉屌

女朋友d fd上曬黎

你講到全家意見其實3對1 咁就call齊人坐底傾啦

都有50個啊，唔錯
不過5xx個連登巴絲都討伐緊

唔洗理條傻佬啦

自己屋企wor
無啦啦住多個人接受唔到竟然係本身係到個個錯
唔明一個人住入人全家到係咩心態

好難想像呢啲情況, 我屋企啲長輩惡到仆街, 無話阿哥女友, 阿哥都踢埋出屋都似

睇怕件寄生蟲食你屋企住你屋企嘅一分錢都冇俾過直接掃你阿哥同件大種乞兒出門口啦最撚憎屋企有外人

你阿哥on9仔嚟？

真係覺得好有道理
樓主成家都好撚on9
有乜問題淨係識喺背後怪人
人哋得閒買嘢返嚟又嫌平嘢想點撚樣啊
如果真係連嗰2,3K都比唔起
咁照直同啊哥講囉
我係佢我自己比都唔洗條女比啦屌
根本所有問題都好小事
樓主格硬放大晒
講真有心去相處你一早就同人溝通好啦
一嚟就出連登話想趕走人, 都cls
先唔好講啊哥條女點樣
至少樓主完全唔識同人相處/溝通先
如果樓主真係有試過同人溝通去傾
我就唔撚信佢上面會唔講

一早都話啲寄生臭閪好撚狡猾
一個唔該帽事分手真係同下一手養女
做男人已經好撚辛苦仲要掠奪男人屋企資源

笑咗 如果樓主兩兄妹每人生2件 成屋10條友可以落去組兩隊踢波

呢個真 未得人地屋企同意就上去過夜 同外賣雞冇分別 比人屌閪換一晚住宿

你做你呀哥女朋友咪得囉

咁咪可以達到所有目的

唉, 我唔明點解冇乜人撐你, 樓主完全係佢覺得點就係點
佢話同屋企人傾過大家都唔滿意都唔知係咪佢格硬話人點點點, 佢父母安撫佢先附和佢.. 我真係唔明點解有問題有不滿要唔出聲, 谷住谷住就話人點點點... 人哋可能仲當你哋全家係自己屋企人, 仲覺得同你哋相處好好添啊陰公
日常生活習慣呢啲真係樓主好格硬咁話人, 係咪樓主習慣先叫啱先有禮貌先得體先唔不雅? 咁都接受唔到又唔出聲怪得邊個?

你呀哥一家好憎你

不過可能你唔知姐

我真係覺得你講得好啱
希望樓主真係好細個先會咁諗啦

你哥無理你同佢既關係 點解仲要咁賤要理佢感受

求救！哥老婆生咗兩件 易請難送 應該點做好

依家好多女好厚面皮㗎 我地正常人尷尬都未到佢地尷尬啦

分咗手就可以將佢d 野掃哂出去

點樣去定義一件事有冇問題就人人都唔同嘅
如果唔係大是大非, 係一啲生活細節、習慣嘅話
我敢講冇話邊個先一定啱
有人鍾意呢樣有人鍾意嗰樣
當你哋屋企人一直都唔係咁, 你咪好心講吓囉
而加唔撚係喎, 自己唔鍾意就當人有問題
又話人冇家教又想趕人走咁, 係咪痴線架

係囉
想日見夜見咪自己出去同居
住成家屋企都唔知想點

父母拋個波比你做醜人咁賤？
定你少返黎 先順住你意話佢地都唔妥咋

你阿哥廢就廢啦
無諗咁多

其實唔係好明呢啲人咩心態
有自己屋企唔翻 係都要去男/女朋友屋企瞓
一晚半晚都ok 但長期 即係同居
咁樣真係為其他成員帶黎麻煩
但最搞笑係寄人籬下班友好厚面皮真係勁唔識做...

hi 巴打 又見到你
而家轉風去討伐狡猾d寄生臭西
無交家用又侵佔人地私人空間
人地全家憎佢都懵然不知

呢個point都講得好
無論生活習慣定錢都好
啊哥的確係有責任去處理
但其實最有問題嗰個係覺得有問題又唔出聲嘅人
撚有人知你唔鍾意咩, 又話咩忍咗好耐, 心諗屌你啦
平時又笑笑口咁, 真係點會估到原來啊妹on9架啫
仲要襯自己唔喺度先喺屋企人面前唱鳩自己條女

依個post好多屌返人轉頭

因為涉及佢地利益吖嘛
其實寄生臭西為數都好多下

我唔認同，佢呀哥有責任了解下屋企人覺得點
呢啲嘢應該一早私底下溝通

第1 有咩阻到你? 你見到都話唔舒服點撚樣幫你
第2 生活習慣/經濟上問題, 你做乜唔講
習慣咪大家讓下步囉, 錢嘅話我係啊哥我都會自己比
第3 睇字都覺得得樓主唔鍾意多
太多因素喇, 可能係啊哥好想條女嚟呢?
可能係條女想比, 啊哥話唔洗呢?
可能係條女同啊哥都覺得大家係一家人呢?

有樓主呢啲屋企人真係喊3聲
啊哥帶條女返屋企都比佢指指點點
好似想告鳩佢拎心靈創傷費咁

根本佢地就係廢柴阿哥/寄生臭閪

啲傻鳩真係好離譜 唔講以為樓主屋企係「公眾地方」，「公園一定有人唱歌跑步成班細路喺到周圍跑架啦，大家忍讓下囉」，「你接受唔到就係你問題」
間屋係屬於樓主屋企人同樓主，唔想有外人就唔想架啦，要原因架咩

想買部單車之類野佔用屋企地方都要問過屋企人先啦

樓主我絕對明
啲男人係咁 有異性就唔理屋企人感受
我條仔果陣都求左我好耐我先肯過夜
而家都係最多每個禮拜過一晚
佢叫我留多晚我都say no
始終人地屋企 人地都未必想日日都見到我
同埋唔會留低任何野係佢地屋企

香港地 啲屋已經細 仲要容納多個人真係攞命
仲要關係唔係close
想喺自己屋企放個屁 撩個鼻屎都要諗左諗右

同屋企人關係唔好唔係一個長住藉口
真係有問題就一早要計畫啦 借住一兩個月做part time賺錢 再租間屋唔撚得嘅

呢啲人真係好乞丐

痴線 遲早要面對 咁咪等樓主阿哥結咗婚先面對囉
依家未結婚點解要忍條女？
站喺樓主角度 條女融入嚟做乜春？呢度又唔係條女屋企

我覺得相處就係雙方嘅
冇話得1邊有問題
一個唔問, 另1個都冇講先係問題
而加係你接受唔到但冇出聲

如果啊哥覺得屋企實屌鬼都唔做嘢就自私
但啊哥可能係覺得大家一家人
用得幾多資源啫, 去邊都梗係想一家人去
得啊妹覺得佢係外人咋

學樓上唔知邊個巴打話齋
試下你去人哋度住, 全家都好熱情對你好好
之後原來背後唱鳩你吖, 你咩感受啊?
我當你屋企人, 你哋嫌鳩我呢樣嗰樣?

仲有即使啊哥知道生活習慣各有不同都好
但接唔接受到啊哥係唔知架
唔係屋企做法唔同, 條女就唔可以用佢嗰套
係咪每做一步都要問一次接唔接受到?
你接受唔到咪出聲囉
冇諗過你哋咁on9而加先嚟話忍咗2年吖嘛

呢啲咪識做咯
其實並唔係唔想見你
只係屋企對某啲人黎講係一個comfort zone
咁同你關係好 住幾晚一齊玩都冇咩問題
屌你日日住喺到 又要爭廁所 又要忍你啲生活習慣 水電煤乜撚嘢都唔交 不如直接租間房比你啦

作為前苦主之一 我認同
你一個月嚟三四日得閒過嚟瞓下無所謂
日日瞓就好有問題
原本四人家庭好好地地 突然有個外人插隻腳入嚟一齊住 做乜鳩 無屋企翻？當人屋企酒店同庇護所咁
無屋企翻咪自己出去租間房 俾唔起咪睇下會唔會同朋友夾租或者住遠少少 好死唔死係要入侵人哋家庭空間
真係有俾翻錢有做家務又點 嗰重點從來唔係錢 個少少電費水費食飯錢無傷大雅
重要係要尊重人哋屋企空間
未嫁入嚟你點都係外人 住幾耐都咁話

樓主 你今鋪唔攤牌就正契弟

真呀 朝早起身用廁所之前都要聽下出面廁所有冇人用緊先敢去
去都唔敢去咁耐
其實個心有少少良知都覺得寄人籬下好唔自在
真係唔明點解咁厚面皮可以日日住
或者真係家教問題
見樓主話條女屋企本身都有啲問題

Ching 人哋想改變現況
你叫人哋接受現況係咩玩法呢

樓主我明你屋企有外人好慘
但睇左7,8頁，你成家人驚驚青青唔知做乜
叫你同阿哥私下傾先，又話條女成日痴住好尷尬
大佬呀，呢個世界有whatsapp架
whatsapp整個group成家人傾囉，再唔係whatsapp阿哥叫佢入你房傾囉
條女唔係跟埋入你房掛？
你而家需要做既係同你老豆老母傾清楚，你地容忍倒D咩，容忍唔倒D咩
搞清楚你老豆老母係咪企起你果邊
可能你老豆老母唔介意佢住起度，只係唔鍾意佢生活習慣架咋
傾清楚之後約你阿哥傾，屋企人之間約法三章
佢女朋友要留起度就有咩規則要遵守，遵守唔倒就要走人，大家舒服
唔係一黎就話做醜人，唔係佢死就我死咁爆大鑊既

我女朋友都成日係我屋企住
日日同佢攤牌都係咁

只不過佢對我屋企人好好
我老母又好好客
變左做3vs1唔夠揪先比佢成日留係到

依啲先難頂
想打幾鋪機都煩住曬

咁撚柒串咪脫離關係囉
我係啊哥一定自己搬出去
好過對撚住啲on9

我都好憎我大佬帶條女返屋企過夜
沖涼又用我D洗頭水沐浴露
夜晚扑野又要有聲
明明條女住我屋企樓上
又唔見佢上條女屋企過夜

我話嘈冇用=/=叫佢接受現況
喺度講幾句叫樓主凶返佢呀哥同條女係好爽呀
到最後有咩後果咪又係樓主自己揹返

其實每個人都有佢嘅私人空間

有冇諗過可能1日都唔想你留低?
如果相處得好, 又或者可能有比家用
其實有乜撚嘢所謂?
你覺得屋企人會唔鐘意
但其實有可能係佢哋真心想你留低呢
呢啲嘢冇話一定點點點嘅
所有相處都離唔開溝通架啫
真係接受唔到都要出聲架啦

你都搵返個男朋友再叫佢搬出黎住
大家鬥尷尬

如果改變唔倒佢去你屋企過夜既事實
就收埋自己d私伙嘢，唔好俾佢用

咁你就唔好埋怨, 你阿哥廢柴, 你都一樣廢柴

執埋佢阿哥啲行李 去佢女友屋企住

眼紅你？我有另一半 係顧慮屋企人感受先唔帶返屋企
你呢啲咁自私嘅人 笑人地葡萄你？

自己屋企都唔屌得 真係冇性格
怕你哥難堪就直接同你哥講

俾佢騷擾，一係騷擾佢
利申 9up

真
我唔信佢屋企人唔鍾意會唔出聲
擺到明係得個on9樓主唔抵得啊哥有女朋友陪
又話咩留一日係family day有外人唔舒服
可能佢父母不知幾想佢女朋友都一齊嚟熱鬧啲
你慌唔係樓主咁撚on9佢屋企人先附和佢咩
有問題唔出聲然後隔一排話忍咗好耐嗰啲真係好撚on9

但係無理由一直係咁話樓主唔識諗
與其叫佢硬食
不如搵個方法傾下咪算

睇佢個名

我個人經驗係唔好講咁多錢同唔好翻咁多舊賬 簡單啲問阿哥女朋友屋企係咪有啲咩困難先所以留宿喺自己屋企咁耐 然後再話女朋友繼續咁樣住落去唔係太好 始終未嫁入嚟有外人感覺 阿爸阿媽屋企整體都其實有自己私人空間 直接問呀哥會唔會同女朋友選擇搬出去或者女朋友租嗰細單位呀哥時不時出去同佢瞓咁（我最嬲係聽條友話唔搬係為咗慳洗費 樓主要預咗呀哥都會咁講）

無相

不值得討論

係囉

咁唔洗旨意放假啊哥同你哋出街
可能平日都見唔到佢
分分鐘炒大獲反埋面添
如果咁樣係你哋最後想要嘅結果
咁咪試下趕佢女朋友走囉

前一秒先話點點點又唔方便
轉個撚頭又話顧屋企人感受
大佬好心你啦, 唔好講得咁好聽OK?
你自己唔撚鍾意咪講囉
講到咁撚偉大, on99

所以我條仔第一次求我過夜我無應承
我要返去問過我媽先
我都要佢問過佢媽先 (雖然唔知佢最後有冇問)
佢淨係話佢媽好歡迎多啲人一齊食飯

但就算係咁 留一晚已經係我極限
因為我好明私人空間既重要性
佢媽肯佢妹都未必鍾意
你話間屋係男友一個人住晒就話啫

啱啊, 你咁講冇錯, 100分
下次問埋隻狗問下道門先

唔得既，唔夠膽既，，唔想太絕既
咁咪唔好做囉，習慣便好。

佢剩係諗住嘈鑊勁嘅緊係唔識諗啦
你估嘈兩三日到最後會發展成點？條女就肯定唔會走，佢呀哥就肯定唔想條女走，佢父母就擺明唔想嘈。最後咪又只可以上嚟開post圍爐

搵方法傾我前面都有講過有咩可以傾啦
但係樓主根本冇興趣傾，佢剩係想條女走。

曾經一樣情況
但個陣我老母開聲同我哥講唔慣無啦啦多個外人係屋企, 叫佢自己溝通下
跟著兩個月到就搬左出去住

依家大家感情都好好, 相處好同住難, 條女識做既大家開心
唔識做既飛左唔抵可憐

果然無改錯名 摟揪俠 100分

有親戚試過俾人借叔一蕭，借借下俾人嫌阻地，跟手逼走埋，自己變咗無家可歸

你直接同你哥講啦嗰間都係你屋企，又話佢愛家，傾完唔得叫你老豆老母同佢傾，叫佢哋兩個搬出去或者去條女屋企住

正唔正架，正就使少少錢囉

笑左
唔怪之得成日聽到啲人受委屈都唔敢講
明明自己嘅權利比人入侵緊
想人哋收儉下反而就會有啲無謂人
係身邊係咁講 ：你試下咁做啦 會累到人架
你咁樣會點點點架
因為被害個個唔係自己
搞到啲人比人強姦又要諗下個男仔嘅出路
比人穿櫃桶底又要諗下個員工層樓

識嘢
其實我同你都冇錯
每個人睇法都唔同
最緊要係咩? respect同埋溝通

搬出去洗多咗錢呢啲分分鐘係樓主父母唔想發生
佢呀哥連份糧都父母出，搬出去住嘅話呢類父母好大機會都覺得呢啲錢嘥咗，應該住屋企慳返啲錢，仲未計根本佢父母講明呀哥同樓主結完婚都要繼續同父母住
簡單嚟講喺佢父母眼中從來唔存在個仔搬出去呢個option

拎佢洗完d底衫褲入房
拎多幾次佢就自然覺得古怪
之後搵日拎住打j比佢睇
一定即日走

屌你咩
而加一句唔撚鍾意就大晒?
咪撚嘢入侵, 一世都冇另1半?
講到佢一個霸晒成個廳咁
如果佢日日哩埋喺啊哥間房你又有位入佢架啦
兄弟姊妹帶另一半返屋企幾時到你唔鍾意?
係咪真係咁撚閪啫你
多個人熱鬧啲唔撚好咩?
你哋唔好講到乜都係條女衰得唔得
可能係啊哥死都想佢留低呢?
都係嗰句, 唔鍾意咪講囉

1. 叫你哥搬塔
2. 你結緍搬走

Wts你哥講

不如咁講啦
去到要開聲攤牌講不滿 其實一定搞到關係面阻阻
即係咁 樓主啊哥個女朋友如果真係入門
咁依家講話想佢搬走 其實好odd
好嘅父母會遷就自己啲仔女 就算唔鍾意都唔會講

依家條女又未去到好過份咁 提出黎就好似小題大造
喂 但有時並唔係負擔唔到多一個人
而係要再習慣屋企多個人 條友又唔醒水
老馮痴飲痴食痴住 相處好同住難咯

講真 樓主開聲先其實個勢就似佢唔啱
睇下樓上班友屌翻樓主轉頭就知
不滿你又唔早啲講
大佬一家人忍下有咩所謂 依家忍唔到先喺連登圍爐

樓主啊哥好垃圾 做咩唔開whatsapp講
條女check電話/痴住男朋友嗰陣睇到whatsapp咁點
即我覺得樓主個case條女未去到好過份
但條女長住係侵犯咗佢同父母嘅私人空間
其實好小事 不過住落唔開心咯 咁樓主就係小器
佢啲權利俾人慢慢攞走wo...

樓上究竟有幾多俾人溫水煮蛙都覺得冇問題嘅香港人

想關係好嘅 條女應該要識做啦

我唔明啲人點解一句唔鍾意就要攪成咁
自己唔帶另1半返屋企就話顧屋企人感受講到好偉大咁
但佢哋從來都係自己覺得就當係
有冇諗過你屋企人想你帶?
如果搬出去一個人負擔唔起
咁好可能佢屋企人寧願唔想嘥多舊錢做呢樣嘢

有時真係好唔明..
明明一家人 有咩咪攤出嚟講 有幾難
會唔會係你諗得太多 唔好咁杞人憂天住先
可能你哥聽完好接受呢

喂 你又唔係我
點解我要覺得多個人熱鬧啲？
點解我要為左就我兄弟姊妹嘅伴侶而需要日日見到佢
間屋係同屋企人住嘅定係屋企人租比我架？

仲要前幾個post學人講尊重人地意見

如果我係個啊哥我第1個打撚死你先啊戇鳩仔

叫佢兩個出去月租酒店住啦屌
兩條友萬零蚊都俾唔起咩

點解我要為左就我兄弟姊妹嘅伴侶而需要日日見到佢

咁你都講得出, 咁點解我要理你感受?
你想炒大獲咪同你玩囉

我嘅意思係 佢帶條女上嚟 我覺得好唔方便 我屋企人亦都要就住 仲要成日關埋房門
我就係明白 更加唔會帶人上屋企 己所不欲 勿施於人
呢啲唔係偉大 係同理心 不過你冇

樓主有冇問過父母想唔想呀哥搬出去？

逆向思維之鬼

真心趕條女走有咩問題 又唔係掉哂人哋啲嘢走 係溝通後叫佢走
講到叫佢走就會家庭破裂咁痴撚線 呢啲嘢從來都係睇大家點樣溝通同識唔識做嘅啫
和平啲同啊哥講 話希望有翻自己屋企人空間 啊哥轉達比條女知 條女識做嘅就唔會問咁多
臨尾就搬就可以一齊出去食個飯 講吓啲行野(多謝下幾年嚟照顧/ 歡迎假日 大時大節過嚟玩)
大家理性啲做 叫佢搬出去之後大家有和平關係邊度難

你廢鳩鵪鶉唔敢出聲唔代表全世界都同你一樣咁冇撚用既

叫條女俾返家用/租金

依啲都係講嘅啫 依家個目的係令條女自己搬出去啊嘛
我自己屋企人溝通完就自己夾錢搬咗出去皆大歡喜嘅
唔啱佢個case 咁直接同佢講叫條女自己搬出去囉

我唔明有乜好忍
唔鍾意咪講聲囉
一家人係冇所謂啊
最on9係樓主唔撚當啊哥條女係一家人呢
又話可能會分手又乜又柒咁
而加因為一句我唔鍾意就大晒
一時又話錢一時又話生活習慣一時又話唔鍾意咪唔鍾意囉
屌佢咩, 佢係咁諗咋, 可能啊爸啊媽唔係咁諗架傻閪樓主

佢朋友幫佢又點
寄人籬下仲咁撚串
po佢出黎叫大家提防下

其實你都幾好笑喎
帶另一半返屋企可以問㗎嘛 問完咪係尊重人哋感受囉
依家問題係佢長住冇問呀嘛

你爸媽咩心態？當佢未來新抱？
仲用淘寶姐係死港豬黎㗎喎

根本就係樓主戇鳩
最撚憎嗰啲有問題又唔出聲最後又話忍咗好耐嗰啲on9
又或者係乜柒都先入為主覺得點點點就當真
我屌晒呢2類人老母啊

你屋企定你老豆老母個屋企 你要分清楚

因為你拍拖 要成家就曬你
你都幾大支野架喎
唔講家用支出所有野

有時候都要睇下夾唔夾架嘛
就係因為你拍拖所以就住埋一齊

咁你呀哥細妹夠可以叫曬啲朋友上黎晚晚劈酒第日先返架

叫你呀哥俾返

香港好多臭閪都係咁

條女肯定就有問題
但係樓主而家係想解決件事丫嘛
佢又細膽，叫佢同阿哥傾下都驚驚青青，又話咩影響關係
而家就連whatsapp阿哥都要幻想佢女朋友睇倒，有冇咁廢
反正都係要攤牌，條女都一定會知，俾佢睇倒whatsapp又點？
而家就係叫佢同父母傾左先，搞清楚老人家意思，用成熟既方法去處理
老人家可能唔覺得自己私隱被侵犯，仲好想個仔快d結婚抱孫添
而家一切都係樓主自己assume，最後既情況可能係成家人屌柒樓主搞事
亦都可能阿哥原來係On9而家先留意倒樓主唔鍾意，叫女朋友收歛下
當然上面既野我都係assume，所以先叫樓主傾清楚而唔係爆大鑊

Agree成日有咩事唔出聲嘅人，已經唔係街外人，而家連屋企人都唔講得，怕呢樣怕個樣咁

自己唔做就覺得你為咗人諗
然後就話人冇諗過

香港女仔同後生仔拍拖真係慘
要應付條仔屋企人啲目光
依家經濟情況令年輕人好難買樓搬岀去住

廿幾歲女仔應該搵4,50歲大叔拍拖，大叔多數都係自己一個住，唔會受人地屋企人氣

你又知佢冇問?
仲有要問都唔撚係問個on9妹啦
就算啊妹同屋企人有傾啲生活習慣
就算佢屋企人真係覺得唔太滿意
唔代表佢屋企人唔想啊哥帶女友返屋企

個個星期黎瞓1 2晚都死啦

如果係你帶男朋友返屋企住你老竇老母實反對
因為你阿哥係大仔
又係啲垃圾錫大仔論

你估你呀哥真係發現唔到你地唔想佢條女係到？ 知道係扮唔知姐

其實冇得拗, 你覺得咁樣有問題
但其實我真係冇所謂
我反而會覺得好啲人熱鬧啲仲好
就算我好攰想休息, 咪佢哋有佢哋玩囉
做乜啫? 係咪又一句我唔鍾意趕走人?
佢可能已經尊重咗你點點點
你就淨係覺得佢唔識尊重你

俾呢個post你哥睇

魚與熊掌既問題了

同男朋友一齊住都會受人哋屋企人氣㗎

你鐘意所以帶人屋企
但係你就唔準人地唔鐘意

利申返
我屋企人有帶佢伴侶返嚟
而我自己嘅女朋友都成日係我屋企住
除左我不滿女朋友成日嘈住我打機睇新聞之外
都無大問題

唉, 救命見到佢啲哋留言就嬲
個個以為自己好偉大又識諗
呢個世界冇一定
唔會話一個相處方式套落所有人用都啱用
佢哋忽略咗溝通呢part
永遠講啲自己覺得好有道理嘅嘢就已經好話人
但真正要相處嘅係佢一家同啊哥女友
所以都係去返最初個問題, 有咩唔滿意咪講囉
點講同邊個講你都要講先得架
最好梗係同啊哥傾啦, 你唔講撚柒知咩
你自己expect人會知然後再話人唔識做
你哋成班連登仔就最撚啱嘅, 係咪咁吖

女人拍拖就預咗要受氣
收完男人氣
再受男朋友屋企人啲臭脾氣
就算一唔一齊住都會係咁

同年紀大嘅大叔一齊，對方父母可能已經走左，或者有樓自己住

情商高就ok

屌, 佢哋夠鐘意一句唔鍾意就趕人走唔撚識溝通啦
講經咩

有樓住 ，條仔買既
女方都會受氣

老竇老母未死嗰啲
會上嚟挑鳩條女機
同你講
呢度唔係你屋企

阿哥女朋友肯融入出席家庭聚會，樓主又睇到單純痴條仔，又話外人阻住天倫之樂。講真如果私心想痴條仔，就拎佢出街二人世界啦。
同埋外人前外人後，咁係咪簽紙前一次都唔相處得，簽紙後可以解決哂樓主既不滿先會唔會你阿哥同女朋友唔係咁在意一紙婚書先覺得唔洗急，一早覺得大家一家人咁相處。而係你地心底咁在意婚書又唔提出？

真，其實都係有部分on9屋企人先出事啫
啫係on9樓主

你真係句句都中point
我都覺, 人哋融入你哋屋企同你哋一齊去玩
當你哋係屋企人, 點知背後外人前外人後
我當佢哋第日會分手都好
尊重啲比下面, 嗰個你啊哥女朋友嚟架
唔好同我講咩佢生活習慣點點點
如果連同啊哥講都冇撚講過
我真係唔知佢仲有乜資格怪人
仲講咁多做乜鳩

掉晒佢條女所有野去垃圾房，換埋個鎖成個世界清靜晒

講時講 大家唔好屌埋我啲屋企人 屌我ok既
其實有啲野我真係講左好多次
但總係有啲人講到越嚟越偏激
1. 我所講既屬實
2. 我爸媽係清楚同埋同我講明佢地都唔鐘意
但鑒於我爸一路話take action會做野既時候
佢話俾佢住左幾年好難請走
會搵多啲機會講
我媽都係唔想佢住係到（我媽同我講）
但又唔想搞到阿哥唔開心
先忍條女係到
而唔係某啲留言所講話我爸媽唔行動根本就係無咁唔鐘意
3.其實我之前可能講得都有啲激 話見到佢都唔舒服
但係其實仲有好多事我唔會擺哂上連登
所以大家就覺得係我自己個人唔鐘意佢
4. 講到佢有無問過我屋企人意願
我係問過我屋企人 佢地話無 我先咁講
絕對唔會好似你地所諗咁咩都係我諗出黎
唔係因為我唔鐘意佢 所以作出黎屈佢
5. 條女係住到老馮咁 佢疫情出去旅行
我爸媽有叫佢去隔離 佢唔肯 所以咁係邊個錯

講真，我認為佢拍拖可以，但住入屋企就要守人地規矩
我都忍左3年 好多人話我點解一開始唔講
我一開始講到既 我就唔會係到開post
因為我留學所以唔想搞事 就唯有忍
但我而家因為疫情成日喺屋企我咪睇多好多野
有好多人話好少事傾下咪得
我不嬲都諗住傾下 一直都係話搵個單獨機會同我哥傾
而唔係好似啲人咁講話要炒大獲
因為我一開始都無打算炒大獲

講返 係有溝通過。但佢改完一兩日就打回原形
我前面有講過 唔好係到誤導人？

拆散佢地啦
根本條女同佢屋企都好有問題
d咁嘅人娶著都喊三聲
早散早著
拆散佢地 = 打救你啊哥

唔怪得港女咁中意食洋腸
西方思想唔會視未婚嘅女朋友為外人，唔會留難條女
係垃圾支那傳統思想先重男輕女

垃圾傳統賤種支那思想：
重男輕女
錫大仔 （做錯乜事都要保護佢）
覺得女人冇生仔等於廢
女人全部都係廢
男人因為有碌鳩所以係最撚勁

仲有
女人未入門係外人，唔需要尊重

阿妹唔係屋企人？

當我地連燈仔死㗎

點解上面有條友講到咁入肉
就嘈交咁濟

呢個真
就算道理係條女個邊
啲死賤種廢老都一定似住自己年紀大
老屎忽上身 同個仔條女鬧交

我會開聲問我哥拎返錢

巴打你好 我地見過？

連登狗有咩資格俾人睇得起

其實所有嘢都好似你個post一樣，一次過講晒係點，你想點，傾掂佢
我睇完7、8頁見倒你驚驚青青咁就冇睇落去
你好似而家咁list晒所有野出黎俾你父母睇左先，問佢地咁樣解決o唔ok
ok就去馬同你阿哥講，唔好諗乜野你阿哥鍾唔鍾意，條女鍾唔鍾意
問題係你屋企人唔鍾意，芥蒂已經產生
屋企人黎，有野咪講，根本唔洗驚，你仲要有老豆老母撐
同埋你本身都有好多小動作可以做，如果我係你
佢將d野放到周圍都係，話完佢又態度照舊
咪唔覺意逐少逐少dump左佢囉
問你有冇見過乜乜乜，咪扮唔知囉

亂倫既話，係

樓豬牙哥條女嚟

譁咗咁耐，樓豬慳返啖氣啦，你肯將上面打字嘅精力同你哥講一次，件事已有彎轉
但睇你都唔會行動

香港廿幾歲嘅後生女
一係溝4,50歲大叔，多數自己有樓自己住，兩老可能走咗，兄弟姐妹結哂婚有家室，唔洗受人地屋企氣

一係溝洋腸，西方思想唔會重男輕女，故意留難女朋友

無他，我只係覺得結左婚都隨時可以離婚。如果單單係睇有無結婚黎判定條女岩定錯係唔公道。條女行為係樓主講到咁仆街既話，結左都係仆街。
所以應該用平時相處成點黎講成件事會好啲，相處似一家人既話，未結都值得被尊重。反之就結左都係成個外人咁。
件事實際上我唔知誰對誰錯，但樓主下下比到我「未嫁=外人=接受唔到；如果嫁左先=自己人=接受到」既感覺，好唔知點

條仔自己有自住樓都冇用㗎
都話咗只要人哋老竇老母都在生
條女實一定會受氣
人哋老竇老母上黎發癲、挑鳩條女機
廢柴港男唔會夠膽駁自己老豆老母
兩邊都唔幫
最後都係分手收場

叫業主申請臨時禁制令

唔好講洋腸唔洋腸啦
同港男結婚好鬼多顧慮
唔好講結婚
未結婚都有排你受
港男係唔會幫條女嘅
裙腳仔黎㗎嘛
當條女同自己老竇鬧交
咪又係縮喺後面唔出聲

結論就係做人太林善冇好下場
人係要係適當嘅時候發火
人哋先唔會夠膽再恰你

乜撚嘢以和為貴
乜撚嘢日後好相見
全部都只係廢柴俾自己縮骨嘅藉口

十足十啲垃圾保皇黨叫你包容新移民

包容下啦

咁你而家咪幫佢話畀人知佢幾咁厚顏無恥囉

你老豆老母唔講就算啦，你平時仲要唔喺度住
你不如問下你父母點解唔爆佢仲好啦

所有建議方法都不了不了 不如你搬走啦 最撚麻煩過個咪係你

有啊 一樣有
當仔係老公咁養既外國女人都好多
恐怖起黎勁過亞洲

痴線？
係人人唔同，係無邊個一定岩如果個個係屋企人既話

你係人地屋企住做啲唔衛生既事影響到人地屋企唔係叫無家教係咩？
我一直都講樓主係要岀聲講但係佢無講佢都呵岩，但係條女本來就已經有問題
係咪我習慣係自己屋企將個飛機杯放係廳，我去你屋企都可以係咁？咁樣唔代表無家教？btw你唔鐘意我都唔可以想趕我走

明明就係條女既問題
係連登就講到係樓主問題

痴撚線
連登咁多人做緊寄生蟲咩？
定係好多都係佢呀哥女朋友？

理撚得你幾岩，屋企幾撚慘呀
你住人屋企 有其中一個成員唔舒服就你就走啦仆街
邊撚個莊邊個閒呀
老人家唔出聲比面比你姐

樓主就係覺得佢住 完全當左係自己屋企
但明明就唔係佢屋企

樓主有無比家用 同 佢既行為係兩件事
唔撚比家用都可以屌鳩佢架啦
你貴姓呀
咁你唔撚訓麥當勞？你要個位姐

不過兩老都係垃圾架喇

唔想反面想做好人?咁你搬走囉。
你阿哥就最精，扮唔知扮唔明，女又繼續攬，屋又繼續住。

我叫你呀dllm

其實要一家人坐低傾下，理性溝通之下，我諗你啊哥都會明，事實係你哥女朋友搬入黎以後，大家既生活水平都降低左，只好請你哥女朋友搬走

其實一開始都好地地架
係見倒樓主咩建議都耍手擰頭先火滾姐
人地叫佢同阿哥傾下又話條女成日痴住好尷尬
又話阿哥其實好錫屋企，驚影響關係，跟住又驚阿哥唔開心

正解

條女係好有問題，不過樓主咁嘅態度，乜建議都話唔好，成家人又忍讓，只能講句抵撚死

朋友case：
細佬女朋友黎屋企住，底衫褲都要朋友老母洗埋。自己有份工，但一毫子都無畀過。
佢地有個年紀好大既婆婆。接左返黎屋企住之後，就趕條女走。點知條女夠膽死開口話，阿婆自己間屋橫惦丟空左，問可唔可以畀佢過去住。
好在朋友阿媽最錫就係個老母。老母仲在生，又有咁多叔伯喺度，點可能畀個外人住？一句唔得，即收佢皮。
但呢啲女真係問得出口架，cls，人無恥便無敵。

唔好心軟喇。佢睇死你地唔出聲咋。

兜來兜去幫你阿哥搵藉口，根本就係你阿哥有問題。

排
我都冇自己房

排
我都係同細佬同房

搵個茅山師傅收左佢

仆街啦咁
我都無房
唔知上面有無巴絲借張床比我
我見上面有人話條女無問題喎

排 我自己嘅床都冇 接濟下我

你去返條女屋企住 交換做人質

排
求包養

樓主係咁幫啊哥兜 係咪鍾意咗啊哥好耐

應該從你呀哥入手
佢同意條女先入到你屋企住
或者條女都唔想住係到
可能係你阿哥要求佢住

對父母嚟講
唔太大影響都好少出聲係正常呀
因為唔會為咗個外人同自己反面

所以個核心問題係你呀哥
搞掂你呀哥 就等於搞掂晒成件事

佢阿哥根本就係問題既根源
成日又呢又路又話好錫屋企
呢d野冇得婦人之仁
開得post就預左要開戰

靚唔靚

阿哥女朋友得一個

未結婚已經係咁,你千祈咪撚俾佢兩個結婚,一係就拿拿冧踢開你阿哥

唔係既話你RIP定都得

利申:我舅父就係呢d男人,搞到我老母成家雞毛鴨血

間屋老豆老母架嘛
問啊妹托柒咩
如果要問啊妹, 咁不如問埋啊哥啦on99

啱啊, 一睇就知樓主係乜都先入為主嘅人

屌你愈講愈誇張
不如你話喺另一半屋企個廳同第2條女扑嘢吖笨
將個口罩亂放係佢冇乜衛生意識同冇家教冇關
如果淨係呢件咁撚小嘅事咪叫佢下次擺好啲囉
咁撚簡單都要開個post出嚟屌呢樣嘢, 係咪on9架

樓主不用

都未必
似個仔中意就好
就下啦 就下呀哥 就下佢條女啦 就下啦

真相大白 咁仲大獲 你哥帶咩人都得
樓主帶我番屋企 我好乖識去vee vee bu bu

公屋 定 私樓？

所謂1個人唔舒服咪就撚係因為樓主on99囉
自己冇仔就阻撚住啊哥帶女返屋企
你話日日換女就另作別論啫
但好地地有個女朋友
我係佢父母都想同有機會係未來新抱嘅人friend啲啦
成間屋淨係得啊妹喺度住咩
啊哥唔撚係喺呢度住?
淨係得啊妹可以唔鍾意, 啊哥唔可以想佢女友留低?
咁撚唔鍾意咪搬走囉, 間屋你住晒咩on99

最恐怖 頭十幾頁都係幫條女 講到好正常

咁軟弱你確定畀意見你你就肯做？
道理其實你都知，咁咩都話唔忍心做唔出就冇得怪人啦

我都覺得飛機杯放廳好小事唔誇張喎
我仲鐘意係廁所放幾十粒震蛋同假鳩，將著過既底褲當藝術品咁掛係廁所定你屋企人同朋友可以欣賞
呢樣野人人定義都唔同，你依家唔鐘意就話我誇張，係咪痴線架

講真, 話過條女改完一兩日打回原形, 咁就無架啦
樓主一係問父母要d 錢自己出去租屋啦, 佢地貼得錢養條女, 無理由唔俾錢自己個女出去租屋

連登 寄生蟲太多 / 太多人養緊寄生蟲

咪係，錫屋企唔係大晒。

同埋睇落似係佢阿哥痴住頭家唔肯獨立多過錫屋企囉。

講好聽啲係份人比較直唔識諗，實際上根本就缺乏基本人情世故方面嘅知識。

仲有樓主話咩啊哥女友阻住佢哋一家人天倫之樂
人哋女友都肯融入佢哋, 我唔明有咩咁大問題
淨係呢點都唔關咩住唔住屋企事啦
咁又唔鍾意? 想啊哥同樓主一守寡?
根本樓主對人有偏見, 人哋而加做乜撚都唔啱架啦
叫佢去同人傾又乜又柒咁
如果條女真係淨係想痴住啊哥, 佢哋2人世界唔好?
一係佢都當啊哥屋企人係屋企人
一係其實佢都願意去嘗試同你哋去相處
我屌你垃圾樓主一句唔鍾意就大撚晒?

理性溝通就係叫佢唔好嚟? 邊撚度理性啊屌你
乜柒問題都唔撚傾就叫理性溝通?
我理性溝通咁叫你去食屎啦屌你老母

臭雞搵到人埋單

話知你誇唔誇張, 咁個飛機杯同樓主個case有乜撚嘢關係
最多係條女唔夠識做, 但唔撚代表佢冇家教

你都on99，依家事實係佢哥條女搬入黎就係令到樓主生活質素降低，呢個係不辯既事實，請佢條女走就係其中解決方法之一，請問點樣唔理性法？

呀師兄，唔係多粗口就大哂，呢度唔係得你識講粗口，我夠識講屌你老母

請條女走夠令啊哥生活質素降低啦屌你
其中1個方法, 所以你就自把自為用呢個方法
咁就叫傾?知咩叫溝通咩叫商量?
所謂傾就係趕人走?

真啊, 樓主先係最On9嗰個

憑乜撚嘢? on9妹咁撚多嗲收皮啦

咁撚樣又叫撥火, 你係咪有病架?
你係咪反人反到傻撚咗?
佢做乜柒你都唔撚妥嘅屌你

下? 樓主唔係絲咩? 如果係男嘅就仲撚on9
我係啊哥一定第1時間打柒佢
垃撚圾

阿哥條女㴝

我都有懷疑係，激動到咁
（不過佢似乎係鐘意係連登獵食既狗公黎）

收皮啦垃圾, post得啊哥女朋友
我係你啊哥一定報仇post返你
等攬炒啦on9閪

原來你就係條臭閪
客家佔地主仲要聲大夾惡
On99

你老母就狗公啊
不嬲都以事論事

你有意無意，先用好猥瑣眼神昅實佢，再進一步行過路過唔好錯過... 扮唔小心香蕉佢個沙田柚，幫佢收衫尤其胸圍底衫褲、拎住喺手唔捨得放 !

如果你係女，咁當我冇講過 !

講下道理好喎
擺明樓主on9好多啦吓話
比親意見都又乜又柒咁
仲要聲稱留學生
咪撚攪咁多嘢
死返去外國啦
你啊媽啊爸都費事理你

係咁架喇，兒登多mk狗公5p仔，個腦得屌西呢樣野

每個月真係慳唔少

佢叫人同佢講道理
成隻癲狗咁講毛咩
咁唔care錢就搬出去啦
賴死係到做乜鳩

成家就一條女講到好合理咁
本身好地地生活
要住多個外人

當事人出現了，樓主快啲出黎同佢傾

至少3-4千
我真係好鄙視班女
大把女踏踏實實交自己屋企家用，覺得個世界痴曬線
多數男方屋企人埋單，即係踏實既女仔有份養班寄生臭西

呢班騎尼怪降低哂連登質素，好心懶返去玩5P

咁可能係阿哥今晚有戲睇

就算有俾錢都接受唔到，唔知係咪依家d細路開放左，隨便就走去住人地屋企，名義上就男女朋友姐，轉個撚頭第日分手就陌生人一個，個人真係接受唔到未結婚就搬入人地屋企

果D多數係同樓主阿哥一樣，又要屌西又窮過西，拖埋條女痴屋企住扮晒無知呃飲呃食既人。

淨係識得發脾氣發脾氣，只能講情商智商一樣低。

不分主客概念已經夠好笑，係人都知多個生保人入黎住係會多左生活問題，唔係既話點解咁多年黎，點解會有咁多現代夫婦要搬出去住，選擇二人世界而唔肯同奶奶/原生家庭住？

另外我有諗到另外一個原因，撐條女既人可能係窮到燶，又唔上進，無經濟能力既人，一旦聽到帶伴侶同居被反對，但自己又無能力搬，所以咪惱羞成怒，發哂脾氣咪話死都唔肯搬，仲要懶落人地到話家人錯

唉, 樓主好on9, 有乜唔啱咪傾囉
擺上連登做乜撚嘢

無左條女咪算囉，反正呀哥連登當5P用，係連登再招個fd子做女朋友咪得

去到呢d位無論你阿哥平時為人係點, 都只會拖, 2邊都唔出聲

只可以靠自己, 直接叫條女返屋企啦

利申: 試過, 最後要發癲先解決到

慶祝自己身邊班朋友唔係咁，但我成日睇到講hmd 既post，個班騎尼女仔真係咁既價值觀，直情係壓榨另一半，勸大家少接觸呢啲人好過。

排 無自己房

厲害
俾著我如果知道我份家用攞嚟幫手養外人
我一撚定唔交家用攬炒

痴撚線自己啲錢咁撚冤枉走去養外人
攞去叫雞都冇咁嬲

其實解決唔到 因為條女已經落地生根 面皮夠厚
佢係呢到好食好住 咁大空間 有咩動力要搬?
你一開聲 除左破壞關係之外 條女亦都唔會搬走

一撚定娶佢？
未嫁你都咁撚樣
嫁左仲得了？

事實係外人入左黎有影響
你點講都改變唔到呢個事實

想扑野呢 就出去爆房
無錢學咩人溝女

乜都話唔得
連同你啊哥單獨傾都話唔得，咁食得屎啦
你3個不如讓間屋出黎 自己搬走算啦

點解講到乜都係個女仔錯?
可能佢試過比錢佢父母但冇收
可能佢試過提出比返錢啊哥話唔洗
你點知? 甚至樓主都唔會知

如果屋企又唔係等錢洗
又當佢都係自己個女
得閒佢又會自己買啲嘢上嚟
咁其實有咩問題?
而加佢父母都冇出聲喎
唔認同佢某啲生活習慣唔代表唔鍾意呢個人

仲要講到開咗聲條女唔走
樓主自己on9唔出聲又話忍咗好耐
之後又講埋啲完全唔係問題嘅藉口
好明顯係樓主對人有偏見, 先乜柒都屌人啫
仲要講到人哋拆散佢屋企咁撚樣

其實條女都住咗幾年
但係樓主 同 樓主父母都唔太喜歡條女
即係證明咗條女想融入，但係樓主屋企就唔太歡迎佢融入囉
至少喺一齊住呢個方面係存在問題

所以經過而家呢個測試階段
樓主父母同樓主應該同阿哥傾清楚結咗婚之後點搞
如果唔係結咗婚之後，大家都冇咁俾面，到時問題就更加白熱化

借問聲條隊排到去邊？舊式公屋一家四口都冇房

pack好條女啲嘢 等佢翻嚟就連人帶gip掃地出門咪得囉條女嘈咪報狗囉之後換埋鎖一了百了不過樓主同佢老豆老母仲林善過舊豆腐應該會繼續忍氣吞聲係自己屋企活出寄人籬下嘅感覺

樓主唔洗理條五毛賤種，佢每個post都撩事鬥非
你而家要做既係開個條賤種乞兒寄生蟲火

垃圾

繼續同廢閪港女一齊住啦咁
住得開心d

啲公屋賤種真係特別垃圾
累人累物唔死都冇撚用

有影響有不滿唔撚識講?
你都識講趕走佢只係其中1個方法
呢個只係最後手段

仲有未嫁就點撚樣?
可能係啊哥死要留佢
又或者佢試過比家用佢父母然後被拒收
撚柒知咩

有機會嫁啫係有機會係未來新抱啦
諗下點撚樣磨合, 一家人開開心心唔得嘅?

樓主憑咩咁撚多嗲啫, 收皮啦

一句講晒
樓主要檢討下有無捉住呀哥反映問題

二係你係咪真係知道兩老諗法同你一唔一樣

第三 有問題你就要解決 唔係上黎連登問寄生蟲意見

就算佢有買幾撚多野上黎
多個人就多個人用廁所架啦
講到咩無影響咁大愛

你要娶佢唔係我要娶佢

重男輕女思想係香港仲係咁嚴重 屌 d廢男人真係死左去算啦

個女朋友係比較唔客氣，可能佢本身家庭環境不太好，住係你屋企係自在啲，但就冇諗到會令其他人不自在。你哥又冇諗呢方面。最緊要係溝通下。

如果樓主爸媽唔想出面，樓主好應該同你爸媽傾清楚，知道哂佢地既真正諗法，再同你哥反映。唔代表係憎佢女朋友本人，而唔係因為佢依家仲未過門，冇資格住你屋企既問題。而係有啲生活習慣要大家退讓下。即使將來佢地結左婚，呢啲問題都要處理。無理由要啲長輩係自己屋企都過得唔舒服。

全個post最高質回覆

你都唔知老豆老母係咪想留佢喎同樣地

有無機會嫁 我同你都唔會知

目前發生緊 就係生活有影響

樓主學你講咁垃圾
呢堆問題係佢入左黎之後先發生

咁你要死話樓主
無人夠你講既

樓主父母點樣唔太鍾意佢?
可能只係某啲行為/習慣唔太認同
但係咪就啫係想趕佢走? 有關係?
有問題咪諗點解決囉
口罩擺位, 底褲擺位
呢啲好撚易溝通啫吓話, 唔洗趕走人掛?
如果樓主覺得佢跟埋嚟嘅出街
係阻住佢同屋企人相處嘅話, 我會覺得樓主好撚on9囉

你都on9, 趕撚埋啊哥出門口?
我係啊哥一定同你玩大佢
我唔止掃你啲嘢出門口
我同你dum撚晒佢啊屌你老母on9妹

dum囉好彩屋企冇你呢種廢柴啊哥同寄生臭閪女朋友

頭3點絕對認同

多個人就多個人但係咪好影響你先
你要用廁所咪你用先囉得未啊
啊哥帶條女返屋企你都咁撚唔比面
第日你帶條仔返屋企啊哥唔屌撚死佢?
有機會係你未來啊嫂嚟架, 識唔識比下面

搵一晚企係佢地兩個房門口
除庫望住佢條女打飛機
嘿走佢

仲有
如果第1點都冇嘅話
試問佢女朋友點會知個on9樓主唔鍾意佢喺度啫
如果冇人唔鍾意其實成件事乜問題都冇
連呢個post都唔會有
但樓主唔鍾意又唔撚出聲
人哋撚柒會留意到咩

日日多個人用你話影唔影響？
間間房有套廁咪唔影響

真係唔比面佢咩？
樓主個topic係長住屋企
你覺得一星期一兩日會唔會咁樣先

利申：屋企六個人再加細佬女朋友，我已搬

咁簡單嘅嘢咁都做唔到？唔好覺得全世界同你一樣咁撚廢好無

你帶我返去住

其實真係唔一定係條女錯晒
冇人反映過有問題
佢哋又覺得同全屋人都相處得好好
唔通佢問啊哥洗唔洗比返錢
又或者真係比咗啊爸啊媽被拒收
個on9樓主又知咩屌
又可能係啊哥死都要留人哋呢?
有不滿好明顯係要搵啊哥傾啦下話
再講佢父母可能只係唔認同條女嘅某啲行為
但未至少要趕走佢, 只係得on9樓主好唔鍾意
傾都未撚傾過就話忍咗好耐又擺上連登
都on撚柒99

都話有問題有不滿咪反映咪傾囉
你一句唔鍾意就趕人走?
父母係咁諗我冇嘢講
但係你呢個on9妹憑咩?
如果連父母都冇諗過要趕條女走
咁樓主嘈乜柒啫

結論 樓豬係港豬 踩到上心口當你臭四 覺得唔撚妥又唔撚嘈佢
上黎開POST托咩 屌佢老母叫佢死撚開啦
呢度我屋企呀!

你假設佢既存在係無問題，唔影響，同埋佢為人值得樓主比面佢。

樓主既描述就係佢長住 已經入左佢生活

兩個唔同既切入點
其實都講唔到

自己檢討吓啦
有不滿又唔撚講又講到自己原來咁委屈
而加做你啊哥唔慘?
帶條女返嚟都比你嘈呢樣嗰樣
如果樓主廿幾歲嘅話就仆街死啦
抵佢冇人溝

就算係有乜問題？
自己屋企唔趕得外人走？
你唔去街度接啲流浪漢返屋企？

你既前設已經係個妹有感受係唔岩

做呀哥既咪好好為女朋友護航
解釋返唔係咁

咁真係全部個妹唔岩好嘈？

有問題咪拆掂佢囉
比家用又好, 改習慣又好
你都要講出嚟先有人注意到有問題
大家hehe哈哈開開心心又會一齊出去
哦, 原來背後你咁撚唔鍾意嘅
你係條女, 甚至啊哥, 你知道咗你都心諗
屌你老母有咩你咪講囉on9
收收埋埋仲唱9我/我條女?

係咪一定要簽紙先一家人就值得就冇問題?
係嘅話叫啊哥即刻去簽, 封撚住on9妹把口
但如果唔係, 有咩問題你咪講囉
仲夠膽講2年喇喎, 你唔早講有咩問題?
你有心解決我一定會配合
但你一嚟要踢走我, 講乜柒

你喜歡啦
慢慢引戰

明就明 唔明就算
樓主最on9
你唔好教精佢
比佢錯

如果父母冇嘢, 相處得幾好
可能只係某啲行為覺得係囉應該點點點先係吖嘛
咁啊妹自己對人有偏見可以點?
話啊哥條女阻住佢?
阻到佢啲咩呢真係?
如果係你帶另1半返屋企
你啲兄弟姊妹純粹睇佢唔順眼
叫你唔好帶上嚟屋企, 你又會點?

垃圾樓主淨係識話人點點點
收皮啦

問題咪就係d老豆老母重男輕女 咩都就哂個on9仔 唔理個女感受

你拎街度個流浪漢同啊哥條女比?
你鐘意流浪漢?會帶佢哋返屋企?
而加啊哥條女係比你趕走得架咩?
你憑咩趕啊哥條女走?
我係啊哥真係一把摑撚醒你個on9樓主啊

引咩戰啫
莫論邊個啱
最重要都係溝通架啫
由頭到尾都叫on9樓主同佢啊哥傾先有下文
上連登叫春有撚用咩

有你依d廢柴呀哥仲慘 你要溝女 麻煩出去住 個屋企妹有份 你條女冇份

可能佢做人冇尊嚴
鍾意受氣俾人恰

呢個post反映兩個現象
1.大仔都係廢柴冇撚用
2.公屋出身都係累人累物典型賤種社會寄生蟲

屌你啊, 如果你帶條仔返屋企
你屋企人同啊哥係咪會趕走佢啊?
係咪有問題唔講然後話忍咗你好撚耐啊?
根本唔關男女事
就算唔係啊哥係家姐都好, 都一撚樣

咩都就曬傻鳩大仔

請問條女阻到你啲咩?
你一句唔鍾意就要我條女走?
你都識講屋企你有份, 我都有份架屌你
我叫人上嚟就唔撚得?

唔洗咁認真覆佢
睇佢個名都知係賤種自卑五毛上網撩事鬥非攞存在感個種廢物黎

3. 樓主係on9

3. 你條傻鳩真係block得你又曬撚咗個ac啦五毛

以事論事都唔撚得?

冇錢搬出去就收皮 洗屋企錢仲咁口響

以事論事
你同個寄生蟲女人都係賤種公屋寄生蟲
咁撚威去禮賓府霸地方訓呀嘛

唔會住埋lo 咁厚面皮

嘥乜柒ac
話樓主係on9都唔撚得?
你自己唔講道理就係咁屈鳩我?
講撚咗1萬次, 有咩咪拎出嚟傾
收收埋埋又忍又剩屌你老母咩
自己唔撚同人講要人估到你心入面諗乜?
你都on撚9嘅

日日住係度

都係佢哥負責

死癲狗
9唔撚柒搭8嘅都
講埋啲唔撚關事嘅嘢
你就引戰喇垃圾

你同樓主講啦

你講嘢咁巴炮
去酒店訓霸王房未
快啲去訓人地地方賴死唔走啦

叫你做又唔撚夠薑
真係得把口既賤種廢柴典型窮酸公屋低賤人口

經歷緊 我明白你感受

啲野用完唔放返原位
煮完宵夜啲野又唔洗
開飯三催四請先出黎
開飯坐定定係度等人派筷子/拎完自己個對就自己食先
叫外賣開完眼前個盒就開始食 其他未開就由得佢

老一輩又當無野 我都廢撚事出聲
呢啲人無家教 唔會識改嫁
唯一方法一係佢走 一係你自己扮睇唔到

結論：公屋出身都係死賤種累人累物唔死都冇撚用

條女有冇俾你哥屌
有屌佢即係有付出啦
佢叫雞錢都慳番
條女冇欠你哥
係你哥欠咗你

同佢講你去佢屋企住

針唔吉到肉唔知痛 唔係發生係你身上
你梗係可以講到咁口響
好多小事加埋咪大件事囉
你係唔會明同一個冇家教、生活習慣差嘅人一齊住有幾難頂

然後重點係 佢又唔樓主邊個
點解要人哋調轉去包容個外人

樓主冇答錯喎

哩個真 你雙親都話結咗婚會一齊住
我諗你男朋友無錢要你去佢屋企住
又係重複一樣問題 他朝君體也相同

都係個句 窮人唔好拍拖

屋企佢有份架

老實講，難開口都要講
未結婚就已經咁樣
一個唔覺意結婚咗仲有排你受

樣樣都唔好唔會唔敢
你都揾男朋友返屋企一齊住攬炒囉
反正你父母想仔女一齊住
冇男友咪係上面冇房嘅巴打到揀返個

叫你條仔唔著衫周圍走,
同男友係個廳攬攬錫錫咁搶返個廳做地盤,
係個廳你推我撞,嘻嘻哈哈,bb豬前,bb豬後咁叫你男友

你哥條女唔走都包你激鳩死佢
大家都唔開心就最好了

你同佢對奶分別咩cup？ 邊個好波d?

都話如果係錢問題
啊哥比囉, 濕濕碎啦
對父母 啊哥夠有份
就係鍾意喺屋企住
樓主有不滿就講啦淨係想趕人走

呢世都唔會走了 結埋婚更加係到住 連啲信都改埋地址 好絕

可能佢父母好熱情對佢呢
仲有可能係佢男友死都要佢留低陪佢呢
你點知啫
點解乜都未知就怪條女?

最好既方法就係你搵個男朋友
然後你搬出去住 二人世界

淨係你唔鍾意? 我夠鍾意佢喺度啦
又冇阻到你, 唔好咁撚閪得唔得
除咗去廁所先出嚟咁得唔得

9唔撚柒搭8

夠薑做乜撚嘢? 你食撚咗藥啊柒頭

有無玩過大富翁點送瘟神走

叫你做厚面皮乞衣呀
去禮賓府霸地方訓
唔撚夠薑？死廢柴

你嗰個情況係咁 唔代表人哋嗰個係咁
開咗聲都唔撚改就直接開佢波啦

如果啊哥條女係咁咁就好有問題
不過有問題咪講聲, 下次識做啦
如果好似樓主話齋好返幾日又係咁
就同啊哥講啦屌

呢度冇人撐你呀
馬戲團小丑
笑死人

屋企幾大幾多間房有無2個廁所先？

我之前嘅情況同你一樣
相處好同住難只可以咁講

你又知樓主冇比佢啊哥屌過?
佢似呷醋多

靚唔靚？
同埋你屋企好大？

一句講晒睇你有冇心去拆架啫
你淨係識好多問題好多問題
咁點幫你啊
多小事咪逐一磨合下囉
唔係你讓我就我讓你架啦

我同你嘅情況完全係100%same~

一定要同條仔瞓？你哋唔識返自己屋企瞓？
想拍拖 就去行街睇戲食飯 想扑嘢去酒店
真係唔想出街就video chat
你哋唔係上嚟過夜 阻住曬 鬼得閒理你
要講慘 我地屋企人都好慘 被外人侵佔屋企

同你呀哥講叫佢條女搞返好係屋企既習慣先
如果你呀哥同條女識做既問題好快解決
解決唔到想建議佢會唔會搬出去住
不過你要問心係你唔太鐘意有個外人係自己屋企
定係佢真係有好大問題到屋企人都接受唔到

我自己都暗示過好多次
最後都搬走咗 一開頭會同我哥關係差啲
不過過一排就冇嘢 始終一家人

又唔係話唔鍾意佢女朋友 只不過一齊住真係唔太想

嘩

兩老話過佢啦 上一秒講完下一秒都照係咁

我同兩老講話條女有地方住
又住係度都係當你地工人咁使
兩老又覺得呢啲好小事
又好樂意幫佢執手尾同照顧佢（雖然有怨言）

間屋又係兩老既 兩老既態度係唔想家嘈屋閉
一講親就已經話「都知佢係咁啦 話極都係咁仲有咩辦法」

我都廢事再講 預見到到時一講一嘈
兩老就會跳出黎做和事佬「算啦算啦」

我就唔係樓主黎既
我係阿妹 叫老豆老母踢你條垃圾走啊
報埋狗你家暴添啊垃圾

咁我做阿妹 我大愛有愛心中意周街揾流浪漢返屋企住唔得啊？
作為阿哥可以揾條廢物返黎白食白住？
有本事就搬啦垃圾
阿爸阿媽比你住 仲要帶多件垃圾返黎

做你屋企人真係喊三聲
自大又冇本事
自己冇本事搬岀去 仲要帶多條女痴飲痴食
做人有冇羞恥心
屋企條女有份？ 條女同阿爸阿媽有血緣關係？
條女憑咩住係度？
憑個妹同老豆老母有血緣關係
條女冇 明未
垃圾

叫佢比返家用

阿哥有份 所以咪有得住囉
阿妹有份 所以咪有得住囉
條女冇份 所以咪冇撚得住囉
又唔係趕阿哥走
趕外人走都唔得？
唔通層樓阿哥買有咁大權可以比外人住？

啲仔無能力租屋/買樓搬岀去住
又要怪條女阻住屋企人
咁計較不如唔好拍拖啦，想扑野叫雞算

真 可能阿爸阿媽都唔覺得太大問題
純粹和應下個女 等佢順下氣
如果真係咁介意 一早就講左啦 洗等三年

情況完全同你一樣，對我係咁都算，對我老豆老母態度都係咁

同佢講野佢會唔比反應扮聽唔到、三催四請叫佢出廳食飯、有時外賣要落樓下拎，已經食緊我地免費餐仲要開聲叫佢拎都唔肯拎，次次攤係到等我。仲有好多好有......

有試過我媽冇惡意咁開聲哦左佢兩句，話佢冇手尾，條女轉個頭即刻向我哥發脾氣。我有話過佢，我哥有時都開聲話佢，但佢死都唔改

同意 係咁睇到外人外人
住左三年 family day又成日一齊出去
樓主都仲當阿哥女朋友係外人
一日未結婚 樓主都當佢係外人
一紙婚書係咪咁重要
呢個年代 好多人都唔諗住結婚
可能佢地拍十年拖都唔結婚
咁十年後又仲係唔係外人？

親戚係加拿大籍，每年都有幾個月唔喺香港，但仔女就喺香港打工，其中細仔條女由加拿大果陣已經黐住，黐到而家都有6-7年最近仲買埋隻狗，過時過節乜撚嘢都要預埋佢，又冇事業又冇禮貌又從來唔夾錢，親戚想佢自己走但係啲人面皮厚，佢條女屋企又唔係對佢差wo

見個個好心畀意見佢都勁多藉口

真心唔明點解要三催四請佢食飯
嗌一聲就夠，唔出咪唔好食囉
最好就咪出，出黎就食冷飯菜汁

你阿哥會話佢係好跡象，證明佢仲會企起你地果邊
你最好同你阿哥單聲：佢再係咁唔俾面既話，你唔好怪我唔客氣
（不過好懷疑你有冇呢個膽敢做）

我發現呢個post有寄生蟲既家庭都係同一個特點，敢怒不敢言
特別兩老成日算啦算啦，想改變狀況你都要行動架
人地就係睇死你地好蝦，唔敢出聲

可能你再大個啲你都會算啦算啦

你都on9嘅
有血緣關係又點？

咁比唔比好明顯係爸媽話事
唔到個on9妹咁多嗲

嘩 擺明條女唔洗搬
當條女近廿尾 想結婚多
樓主呀哥少接觸女人？
咁易比條女收成

同佢講你返左黎住多個人好逼
疫情租金平左，試下搬岀去試婚

坦白講，可能你美化咗你哥性格。咁大個人冇可能唔知道會影響屋企人，但可能佢唔想自己負擔租屋住，又唔想得罪女友，所以而家拖得就拖，你哋唔出聲佢就當冇問題。
如果你父母都覺得有問題，應該講出嚟。anyway, 你父母最好預備定幫你哥手買樓啦，唔係點叫佢搬...

有房有雙人床比絲打同我一齊瞓

樓主深潛

講條8婆咩事

攞佢D底同罩黎玩

其實叫你啊哥結婚搬出去咪得
一係叫雙親比首期
佢地自己供翻
咁咪大家開心

叫你扮姐，你估上埋咩

其實你咪playful d 問佢地幾時結婚囉
然後夾定你父母講叫佢哋結婚搬出去

樓主我撐你，不過睇個勢似會結婚㗎啦。我好彩係先結婚嗰個，保持適當距離。
至於父母唔妥個女仔嗰part,99%老人家都係唔會take action,樓主都係唔好寄望咁高

我係你就苦肉計，話好大壓力頂唔順要搬。迫大家有個了斷

有返工算好了，見識過唔返工，完全靠男友包養嘅女友。

要趕條女走好易 趕你哥走 間屋係你父母就趕佢走

佢有家歸不得就要俾佢住？
兩個人唔識自己出去租屋住？
條女咁樣又食又拎 又冇俾錢俾樓主兩老
只係人地好心 唔好意思趕佢走
俾佢住係好人 唔俾佢住係應份

樓主話屋企人叫兩兄妹結咗婚都繼續喺度住
所以結婚係冇用 搬出去係冇可能

支持樓主，返到屋企都唔可以好好休息，好似住宿舍撞到啲pk roommate, 重要屈蛇咁。
不如搞個zoom meeting,直播同你阿哥女友攤牌，大家實況同佢溝通下。

咁你做乜都輸啦
冇人幫到你

你講得岩呀

唔明點解間屋係兩老自己既 都要吞氣忍氣
啲老人家鐘意自設個下把位比自己
注定永遠都係做比人恰個個

覺得嘈左 條女同個仔就會搬出去住 會拆散頭家
大佬呀 到時佢地結婚都要搬出去住嫁啦
唸住一世都要一齊住嫁？

自己落手煮撚埋飯都仲要求人出黎食飯
有時屋企無煮飯 買埋外賣返黎 條女拎入房自閉食
一係叫幾聲出黎食飯 但出到黎就一路禁電話一路食

我明佢地真係可能好愛個男朋友 想日日都見到對方
我都明土地問題 就算將來結埋婚
都可能會繼續住係兩老屋企

但同人地屋企人住 你唔幫手做野都做好自己啦
態度同行為又差 話比人知自己無家教唔會改

日子耐左 其實都係睇下邊一日點著左條導火線 引爆個炸彈

唔該曬，太多頁

咁姐係話兩老都間接接受左佢係新抱
只不過睇唔關佢生活習慣姐

咁樓主咪搬出去囉
得你一個介意咋全屋

樓主而家有冇打算點？

多個人多雙筷啫
遲早變妳阿so
咁計教做乜

連登仔 加油

樓主都幾嘔心 明明係你爸媽唔好意思叫人地比家用 又要話人地唔比水電煤之類 人地都叫有個心買下野比你地 又要比你話買平野貢獻 明明就自己對人有偏見

收皮啦

其實家家有本難念的經 你又唔係人地屋企人憑咩話人重話埋人屋企 追哂咁多反而覺得冇家教個個係樓主

sorry㩒錯正皮

過來人，趕唔走架⋯
有家教既人 vs 厚面皮既人，係無佢符

樓主真係垃撚圾
又要唔滿意又唔敢講又係到幫佢地搵埋藉口

唔想佢住係到》同你啊哥傾〉搵唔到時間地點》唔想關係差〉唔想尷尬》咁由佢繼續住囉〉唔想啊》攞出黎傾囉〉唔想尷尬關係差啊

屌唔講可以點？直接搵把刀斬撚死條女咪得囉
死廢柴講都唔敢講又學人不滿

老實講, 呢啲CASE都係叫你呀哥出去搵地方租,
平啲可以諗工廈
佢手頭緊你同你老豆老母借都要借啲比佢先

想知佢條女係咪有苦衷
識d女仔朋友 寧願喺出面住都唔喺自己屋企住
可能同屋企人關係真係勁差

老老實實
一句講晒係樓主呀哥有問題
好多野如果佢唔俾條女做 或提點下條女要識做啲
咪唔會搞到依家咁
條女啲野要點放 要點亂 搞佢哋自己房就好
唔好搞亂間屋嘅public area

將心比心
我返到屋企就係想舒舒服服放鬆下
依家要我返到屋企仲要煩點條友搞好人際關係？！
我真係屙個屎都唔順暢

都係嗰句
件事唔係發生係你身上 你係唔會明嗰種痛苦

其實洗咩諗人際關係
hi bye 吹下水都覺得咁煩你咪唔好出聲囉
個啊哥係有問題，佢考慮得唔夠全面
但2年都冇人出過聲大家以咁close
可能個女仔真係當大家係屋企人同自己屋企一樣

純粹想痴住男朋友啫

真，戇鳩樓主
又要唔鍾意咁咁咁
又唔敢咁咁咁

同意，不嬲都話最撚on9同難相處就係樓主

絕對係
呢個樓主對人有偏見就屈得就屈
佢唔鍾意就話人有問題
都戇撚鳩嘅

攞明係前者啦
個戇鳩閪樓主對人有偏見就乜柒都話鳩人哋有問題，又講到全屋人撐佢咁

一家人一齊傾喇，妳識撚講咩

出去租
而家租平左

個褸揪俠一係樓主呀哥一係樓主呀哥條女
講啲野完全針對樓主一個

間中上黎都好不便喎

我曾經有你同樣經歷，唯一唔同，女方唔係女朋友係真啊嫂，結左婚。

如果你父母想要家庭和諧，我勸你唔好做得太盡。

一陣你諗住犧牲小我，完成大我。點知你父母反而怪番你轉頭，你就真係一殼淚

傾就一定要同你大佬傾，但唔好一黎就話要佢搬走。著眼點係衛生問題之類，俾你大佬知道，唔係唔歡迎佢，只係要佢守下規矩。

坦白講，屋主(你父母)都未出聲，你都係無咩力架啦。你只可以用啊妹身份嗲你哥

萬一不交租亦可收回黃公年租銀兩三十萬不能轉租別人

做你哥女朋友